Text:RT @Torahohh: []  http://t.co/isvvtfQl4e #tigers #hanshin	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:22:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Collectible Max Scherzer Bobblehead Washington Nationals Detroit Tigers SGA http://t.co/XTAG2NlJLp #Collectibles #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:23:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 2005 #34 donruss prime patches AUTO MIGUEL CABRERA AUTOGRAPH TIGERS http://t.co/P8JpiqsSJu #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:23:44 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz #Detroit #Tigers MAJESTIC REPLICA JERSEY SIZE LARGE GENUINE #MLB http://t.co/n43M0NyTY8 #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:23:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#riseofthetigers #BanvsInd #CWC15 #wewillgive2007back #undefeatedinmarch #Tigers #wewillbringitback #MaukaMauka http://t.co/SO5SpKhGTo	location:Dhaka	datetime:Tue Mar 17 11:23:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: DeNA1-6  http://t.co/Lxe0lyNeoH # #hanshin #tigers http://t.co/6iZ0XkSiik	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 11:25:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Tigers4EverCTS: It seems like a lot of people gave up helping to save wild #tigers from extinction for #Lent!  http://t.co/I1q6FTc7w7	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:26:25 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:99 Yahoo! http://t.co/K3RrNeiGIt   #hanshin #tigers # #	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 11:26:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:you know opening day is near when you wake up and your neighbor has their lights on. #tigers  #20days #OpeningDay http://t.co/T71Dlt1kK3	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:26:39 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:L #DetroitTigers #Card Bruce Rondon 2013 Bowman Sterling Green Refractor 24/25 - Detroit Tigers #Cards #Tigers #Sale http://t.co/WN3lludf09	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:27:23 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Mehedi119671: @BCBtigers #Best Of #Luck, #Team #Tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:28:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@KellerMarilyn  A STRANGERS glance... it got me hooked... #Tigers	location:Paris	datetime:Tue Mar 17 11:29:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DRJAMESCABOT: @KellerMarilyn  A STRANGERS glance... it got me hooked... #Tigers	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:30:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#MLB - Veteran amputee has a "good feeling" about his tryout on Monday for the #Detroit #Tigers - http://t.co/2rmiiJ6VAS	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:30:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 1-6DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:30:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:bot #npb #giants #kyojin #carp #hanshin #tigers #dragons #baystars #swallows	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:30:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:V  http://t.co/qwY4ZQb1kG # #hanshin #tigers	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 11:30:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text::   http://t.co/NbvTMG2DT8 #hanshin #tigers #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:30:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: V  http://t.co/qwY4ZQb1kG # #hanshin #tigers	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 11:30:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Autographs AL KALINE Signed Topps Baseball Card Detroit Tigers HOF http://t.co/fQbOzpZa0n #Original #MLB	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:31:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L B 2 tickets Pittsburgh Pirates vs Detroit #Tigers Tuesday 4/14/15, sec http://t.co/7i69ht5zYJ #Tickets	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:31:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit How Hypnosis For Weight Loss Works http://t.co/6jWi1coCcV #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:31:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 11:31:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 1-6DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 11:31:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L L #DetroitTigers #Card 1960 TOPPS 11 CARD DETROIT TIGERS TEAM LOT - VG+/EX+ #Cards #Tigers #Sale http://t.co/c33klpuOEI	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:32:23 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:32:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 11:33:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text::  http://t.co/URiSftrd47 #tigers #hanshin	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 11:33:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:March 16 Men's Basketball Media Session - http://t.co/xuBlOjGjGa #Tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:33:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: V  http://t.co/qwY4ZQb1kG # #hanshin #tigers	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 11:34:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 11:34:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Torahohh: []  http://t.co/isvvtfQl4e #tigers #hanshin	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 11:34:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:34:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:34:44 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#ILoveDubaiBecause people have #tigers and #lions as their pets	location:Baku	datetime:Tue Mar 17 11:34:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @torasp_livedoor:  :  http://t.co/URiSftrd47 #tigers #hanshin	location:Seoul	datetime:Tue Mar 17 11:34:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/yvaaT4Bl6c #hanshin #tigers http://t.co/OvH3J2H35o	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 11:35:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 11:35:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Torahohh: []  http://t.co/8ceyuhW1RZ #tigers #hanshin	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 11:36:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 11:36:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ 5 TIX 4/6 Detroit #Tigers Twins 149 Row Q Comerica Park tickets http://t.co/eZm4jwmZJK #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:37:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @dj_kerry: #hanshin #tigers http://t.co/A5Uj9Rzx2o	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 11:37:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:The Cardinals won 1 - 0 over the Tigers. #cardinals #tigers	location:Midway Island	datetime:Tue Mar 17 11:41:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card Yoenis Cespedes 2015 Topps Heritage MINI SP 018/100 Detroit Tigers http://t.co/L37IxH6BSv #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:41:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz #Detroit #Tigers MIGUEL CABRERA size 52 Mens XL Baseball JERSEY GREY NEW WITH TAGS http://t.co/K8oL5cns7a #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:41:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:100%     (^-^)/#hanshin #tigers #npb	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 11:43:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Headed to Lakeland for a heck of a spring training pitching matchup: Strasburg vs Verlander. #Nats #Tigers	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:43:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 811-4DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 11:43:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 1-6DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:43:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 1-6DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 11:44:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 811-4DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 11:44:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Jersey Detroit Tigers Home Jersey Y-L http://t.co/fz1wsiAuNz #MLB #BaseBall	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:44:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #Tigers #Autographs MARCELO CARRENO Signed Program West Michigan Whitecaps Detroit Tigers #Original #MLB http://t.co/kz5XrhszE1	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:44:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:45:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @masnCJ: Headed to Lakeland for a heck of a spring training pitching matchup: Strasburg vs Verlander. #Nats #Tigers	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:45:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:      #tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Seoul	datetime:Tue Mar 17 11:45:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(): http://t.co/TgcN2F5mre http://t.co/cFAR6mikjV #tigers #hanshin http://t.co/UIwSzEvsQJ	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:45:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT Detroit_Tigers2: #BaseBall #Buzz #Detroit #Tigers MIGUEL CABRERA size 52 Mens XL Baseball JERSEY GREY NEW WITH  http://t.co/OYOzoLfH8R	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:45:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:     http://t.co/EgdnyhR3in # #hanshin #tigers http://t.	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:45:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:      #tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:46:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Tigers4EverCTS: It seems like a lot of people gave up helping to save wild #tigers from extinction for #Lent!  http://t.co/I1q6FTc7w7	location:London	datetime:Tue Mar 17 11:46:57 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @DailyMLBLineups: #Tigers Yoenis Cespedes (quad) is back in the Tigers' Grapefruit League lineup on Monday.  http://t.co/Q1qiobeqlu	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:47:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DailyMLBLineups: #Tigers Ian Kinsler (shoulder) is expected to return to Tigers' Grapefruit League lineup Tuesday.  http://t.co/Q1qiobe	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:47:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L L 2 Tickets Detroit #Tigers vs CLE Indians 4/25 **Instant Email http://t.co/lifmVQG9WW #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:47:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit 10 Golden Tips for Losing Weight http://t.co/J3Kwej6VpM #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:47:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MysteriousDiner: #ILoveDubaiBecause people have #tigers and #lions as their pets	location:Asia/Dubai	datetime:Tue Mar 17 11:48:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 1-6DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:48:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DailyMLBLineups: #Tigers Alex Avila (back) started on Monday for the first time in five days.  http://t.co/Q1qiobeqlu	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:49:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:      #tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:50:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:      #tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:51:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #Tigers #Souvenirs Detroit Tigers POLANCO vintage shirt Majestic 2XL XXL #Fans #Apparel http://t.co/EpHRlPsguU	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 11:51:23 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @SanctuaryAsia: At 5pm today, Bittu Sahgal will be talking #Tadoba, #tigers and #conservation at the Asiatic Society, #Mumbai. We hope t	location:Mumbai	datetime:Tue Mar 17 11:51:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: DeNA1-6  http://t.co/Lxe0lyNeoH # #hanshin #tigers http://t.co/6iZ0XkSiik	location:Null	datetime:Tue Mar 17 11:54:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @masnCJ: Headed to Lakeland for a heck of a spring training pitching matchup: Strasburg vs Verlander. #Nats #Tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:12:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#carp #tigers	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:14:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@blessyouboys Perfect shirt for #OpeningDayDET!  https://t.co/O5lZtRo0SG  #DetroitTigers #Tigers #BullpenProblems http://t.co/OrqpeCiftL	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:14:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:      #tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:15:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:16:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ 2 Tickets Detroit #Tigers vs NY Yankees 4/22 **Instant Email Delivery** http://t.co/Q5c3ED1KmV #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:17:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Souvenirs Detroit Tigers MLB Ribbon Bracelet Flexible Name &amp; Logo Screen Printed NWT http://t.co/a3f6DmNq9T #Fans #Apparel	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:17:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 2007 Topps Heritage #434 Curtis Granderson http://t.co/cfi1LQzjZj #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:17:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz (2) #Detroit #Tigers Kaddy Can Koozie Holder 2/PK Set #MLB http://t.co/WBLQdJWu6s #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:17:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MiriamHaas11: Sumatran Tiger @PaigntonZoo @UKZooGuide @Zoo_Watch @21CenturyTiger @SumatranTiger1 #tigers http://t.co/q54KUAg6PT	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:18:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @mphholdings: http://t.co/pviV3nrugu @BJGoldsmith #Tigers in India growing @PMOIndia Let's create a Forrest grid now, interlinking wild	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:18:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Tigers4EverCTS: It seems like a lot of people gave up helping to save wild #tigers from extinction for #Lent!  http://t.co/I1q6FTc7w7	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:20:50 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:20:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:21:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @mphholdings: http://t.co/pviV3nrugu @BJGoldsmith #Tigers in India growing @PMOIndia Let's create a Forrest grid now, interlinking wild	location:London	datetime:Tue Mar 17 12:21:26 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L #Tigers #Autographs MARCELO CARRENO Signed Program West Michigan Whitecaps Detroit Tigers #Original #MLB http://t.co/vAG5qKFtdy	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:21:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:23:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit Natural Fat Burners For Effective Fat Loss http://t.co/Gsx55iQ7c8 #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:23:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L L L 2 Tickets Detroit #Tigers vs CLE Indians 4/25 **Instant Email http://t.co/lifmVQG9WW #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:23:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:      #tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:25:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Today #JackStefanowski should have brought poachers to play against india as IndianTeam call themself a Blue #Tigers ;) #INDvsNEP	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:26:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/Tgz9cySPzv # #hanshin #tigers @ToraNewsCom	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:26:29 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:      #tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:26:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:    #tigers http://t.co/zbYmP19phL	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:27:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Autographs DETROIT TIGERS Set Of 2 MINIATURE BATTING HELMET W Team Logo Plush Ball FAN DEAL http://t.co/h47YVTND3P #Original #MLB	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:27:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #Tigers #Souvenirs Vintage Men's Sand-Knit Medalist MLB Detroit Tigers Baseball Jersey L #Fans #Apparel http://t.co/p6qNJk5RIb	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:28:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:      #tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:28:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/AWkQ50lMAE # #hanshin #tigers http://t.co/U776DYDB7W	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:29:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@elizabethskene Are you ready for another baseball season, sugar? #Tigers	location:Quito	datetime:Tue Mar 17 12:29:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @JonamIradohd: Today #JackStefanowski should have brought poachers to play against india as IndianTeam call themself a Blue #Tigers ;) #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:29:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Cute Cartoon Tiger T-Shirts by Cheerful Madness! at Spreadshirt http://t.co/399TQWoq1G #spreadshirt #tshirts #gifts #tigers	location:London	datetime:Tue Mar 17 12:29:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:3 http://t.co/NL4Dr035sE # #tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:30:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/1QNr3sCEIr # #tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:30:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: 8   http://t.co/5Az51yrE6m # #hanshin #tigers http://t.co/Bpk2dmwWBP	location:Hawaii	datetime:Tue Mar 17 12:31:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 70-3DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:35:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Today's #Nats vs #Tigers pitching match-up: @stras37 vs. @JustinVerlander. http://t.co/tz5EnMc6cX	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:35:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers prospect Joe Mantiply won't be the pitcher who wins final bullpen spot. Neither will Luke Putkonen. Both sent back to minors today.	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:35:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MattsBats: Today's #Nats vs #Tigers pitching match-up: @stras37 vs. @JustinVerlander. http://t.co/tz5EnMc6cX	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:35:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 720-4DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:35:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ 3 Tickets Detroit #Tigers vs MIN Twins 4/9 **Instant Email Delivery** http://t.co/aywXGvrTy7 #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:36:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 1949 Bowman #148 Bob Swift, Detroit Tigers, vg http://t.co/B17JbPsaGH #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:36:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz #Detroit #Tigers POLANCO vintage shirt Majestic 2XL XXL http://t.co/1mE7AZRENx #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:36:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L #Tigers #Collectible Max Scherzer Bobblehead Washington Nationals Detroit Tigers SGA #Collectibles #Deals http://t.co/dFtxFDlbSo	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:36:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @jamesschmehl: #Tigers prospect Joe Mantiply won't be the pitcher who wins final bullpen spot. Neither will Luke Putkonen. Both sent bac	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:36:23 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#tigers #hanshin	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:37:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @AnnasWelshZoo: Announcement @AnnasWelshZoo joins breeding programme for #sumatran #tigers #endangered http://t.co/LGQ4UXRU1J http://t.c	location:London	datetime:Tue Mar 17 12:37:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#tigers http://t.co/5Cnj5F75Ng	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:37:26 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/nzrFjkOblG # #hanshin #tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:37:44 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Non-roster invitee Omar Duran was also assigned to minor league camp this morning. There's now 52 players left in #Tigers' big-league camp.	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:38:11 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Cute Cartoon Merry Tiger T-Shirts by Cheerful Madness!! at Spreadshirt http://t.co/jXAUHd4jld #spreadshirt #tshirts #kawaii #tigers	location:London	datetime:Tue Mar 17 12:38:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:SEAMO #followme #music # #niconico #SEAMO #tigers	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:38:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit Speed Up the Weight Loss Process http://t.co/grynObUIeb #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:41:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L C 2 tickets Pittsburgh Pirates vs Detroit #Tigers Tuesday 4/14/15, sec http://t.co/7i69ht5zYJ #Tickets	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:41:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/hXYt3sHPSB # #hanshin #tigers	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:41:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Detroit_Tigers2: TIX http://t.co/reQny05UeQ 2 Tickets Detroit #Tigers vs NY Yankees 4/22 **Instant Email Delivery** http://t.co/Q5c3ED1	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:42:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Tigers Hit Road to Face CCU - http://t.co/FBQwAUEwXp #Tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:44:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/TFla1wfsWN # #tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:45:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/kcFdwVeDLN # #tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:45:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #Tigers #Autographs Jack Morris No Hitter Signed Gateway Stamp Cachet - Detroit Tigers #Original #MLB http://t.co/rowu7Gtc4j	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:45:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:45:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT Detroit_Tigers2: #Workout #GetFit Speed Up the Weight Loss Process http://t.co/oe2HRda763; #Detroit #Tigers en http://t.co/OYOzoLfH8R	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:45:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: V  http://t.co/qwY4ZQb1kG # #hanshin #tigers	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:46:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:46:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:5 Prospects That Will Make an Impact for 2015 Detroit Tigers: The Detroit Tigers minor league system ... http://t.co/RH3gAtLWti #Tigers	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:46:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:46:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:5 Prospects That Will Make an Impact for 2015 Detroit Tigers: The Detroit Tigers minor league system ... http://t.co/Go9G4lXc9a #Tigers	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 12:46:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:47:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:49:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:49:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(*) RT @kk_qp:   http://t.co/t1vPHIBvmG # #hanshin #tigers	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:49:46 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:      #tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:49:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Beijing	datetime:Tue Mar 17 12:50:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Three match to win the CUP!  #Tigers taught lessons to #ENG already, AUS survived due to cyclone. We'll not spare... http://t.co/ugRA6AbOF4	location:Dhaka	datetime:Tue Mar 17 12:50:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#hanshin #tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:51:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:51:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:52:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text::  http://t.co/pg1mckkc1E #hanshin #tigers #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:52:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Seoul	datetime:Tue Mar 17 12:52:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:52:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:52:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:52:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:52:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:52:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:52:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:52:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:52:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Seoul	datetime:Tue Mar 17 12:53:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:53:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:53:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:53:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:53:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:53:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:53:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:53:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:53:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:53:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Seoul	datetime:Tue Mar 17 12:53:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:53:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Null	datetime:Tue Mar 17 12:53:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:53:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Perth	datetime:Tue Mar 17 12:53:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:53:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:53:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:53:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Osaka	datetime:Tue Mar 17 12:53:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kousien_tweet:    153  #tigers http://t.co/lS9qXuse8H	location:Irkutsk	datetime:Tue Mar 17 12:53:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 12:59:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L B 2 Tickets Detroit #Tigers vs CLE Indians 4/25 **Instant Email http://t.co/lifmVQG9WW #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:00:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @The_Ty_Cobb: @elizabethskene Are you ready for another baseball season, sugar? #Tigers	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:01:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L L #Tigers #Autographs MARCELO CARRENO Signed Program West Michigan Whitecaps Detroit Tigers #Original #MLB http://t.co/y4fL1iY0lP	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:01:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Perfect 4 #OpeningDayDET!  Order yours here: https://t.co/O5lZtRo0SG  #DetroitTigers #Tigers #StPatricksDay #Detroit http://t.co/u1FhoACtqo	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:02:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Eva_TeamDetroit: To All My #TigersFam: Happy St. Patrick's Day!!!  #Detroit #Tigers @tigers @PAWSDetroit http://t.co/iTWAbgFDrR	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:03:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Tuesday 5th May. Geoff Parling's &amp; Matthew Tait's Farewell Supper at The Chef &amp; Spice, Leicester. 25 per person. #tigers #Leicester	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:03:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 13:04:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Jersey MLB Detroit Tigers Women's Prince Fielder 28 Replica Jersey, White, Small http://t.co/JbMfv2LGCE #MLB #BaseBall	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:05:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(): 1:  2015/03/17()15:51:38 ID:cSi  3:  http://t.co/icCzM7V4j2 #tigers #hanshin	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:06:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:OP2015.03.17(): 1: (^o^) 2015/03/17() http://t.co/NTs9q8KiL6 #tigers #hanshin http://t.co/0pV0qJGUZG	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:06:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@riger1984 Perfect 4 #OpeningDayDET!  Order yours here: https://t.co/O5lZtRo0SG  #DetroitTigers #Tigers http://t.co/O83Pb6rhKP	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:07:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#bell #davida #ledej #lespotos #tigers #17 #bubble https://t.co/AaOdLvzqwb	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:08:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #Tigers #Autographs DETROIT TIGERS Set Of 2 MINIATURE BATTING HELMET W Team Logo Plush Ball FAN DEAL #Original http://t.co/oyEN9Y2C4N	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:08:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers have assigned RHP Luke Putkonen and LHPs Omar Duran and Joe Mantiply to minor league camp.	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:09:20 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @ToraNewsCom: V  http://t.co/qwY4ZQb1kG # #hanshin #tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:09:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/ZwGttYeS9I  #tigers	location:Hawaii	datetime:Tue Mar 17 13:10:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:GOMEZ #baystars #tigers http://t.co/b824jDVcW6	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:11:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @united4wildlife: Poached for #tiger bone wine &amp; decorative skins, #tigers are used as status symbols. #WhoseSideAreYouOn http://t.co/HP	location:Nairobi	datetime:Tue Mar 17 13:11:07 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/InmMXTjgyv # #hanshin #tigers http://t.co/g8Vlv8DABP	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:11:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ouenbijo: 2210 http://t.co/8dIH4Ma5R2 #hanshin  #tigers  # #npb #RT #	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 13:11:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @GeorgeSipple: #Tigers have assigned RHP Luke Putkonen and LHPs Omar Duran and Joe Mantiply to minor league camp.	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:12:46 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @hanshintigersjp: 81-5DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:13:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:[  100% #hanshin #tigers # # #	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 13:13:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 81-6DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:13:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 1-6DeNA http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:13:22 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@JaronC_ Perfect for #OpeningDayDET!  Order yours here: https://t.co/O5lZtRo0SG  #DetroitTigers #Tigers http://t.co/BOetfIJobo	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:13:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:100%(^-^)/ #hanshin #tigers #npb	location:Tokyo	datetime:Tue Mar 17 13:13:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @GeorgeSipple: #Tigers have assigned RHP Luke Putkonen and LHPs Omar Duran and Joe Mantiply to minor league camp.	location:Atlantic Time (Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:13:48 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ 2 Tickets Detroit #Tigers vs MIN Twins 4/8 **Instant Email Delivery** http://t.co/is4Xgrjxsk #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:14:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 2015 Topps #92 Ian Kinsler http://t.co/i4nMG4h7bC #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:14:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz #Detroit #Tigers Metal Diamond License Plate http://t.co/OIqsjUmfwu #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:14:26 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L #Tigers #Souvenirs Vintage Men's Sand-Knit Medalist MLB Detroit Tigers Baseball Jersey L #Fans #Apparel http://t.co/gEVhc0G5id	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:14:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT Detroit_Tigers2: #BaseBall #Buzz #Detroit #Tigers Metal Diamond License Plate http://t.co/IESIeZpEDj; #Forsale http://t.co/OYOzoLfH8R	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:15:29 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@BradGalli Perfect shirt 4 #OpeningDayDET!  Order yours here: https://t.co/O5lZtRo0SG  #Tigers  #StPaddysDay #Detroit http://t.co/oKtqkMl3Qg	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:16:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Came all the way to Polk County to see Alfredo Simon's chrome Mercedes. #BlindedByTheLight #Tigers http://t.co/hIgZKNEaOj	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:16:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MiLB: Injuries and illness befell @Jiwan23 in recent years, but he impressed #Tigers at a tryout and signed a Minors deal. http://t.co/	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:17:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @news_tigers:  http://t.co/H7RdvMWdZJ #Tigers #Hanshin	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:17:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @castrovince: Came all the way to Polk County to see Alfredo Simon's chrome Mercedes. #BlindedByTheLight #Tigers http://t.co/hIgZKNEaOj	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:17:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:I checked in to Nationals vs Tigers on @SportsYapper. http://t.co/cTNMKZRyyT #Nats Natitude #Tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:17:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Gemscharity: Tuesday 5th May. Geoff Parling's &amp; Matthew Tait's Farewell Supper at The Chef &amp; Spice, Leicester. 25 per person. #tigers	location:Casablanca	datetime:Tue Mar 17 13:17:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L L C 2 tickets Pittsburgh Pirates vs Detroit #Tigers Tuesday 4/14/15, sec http://t.co/7i69ht5zYJ #Tickets	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:17:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @news_tigers:  http://t.co/4zjtmCBcs2 #Tigers #Hanshin	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:18:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @news_tigers:  http://t.co/zypv1XeQd5 #Tigers #Hanshin	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:18:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @castrovince: Came all the way to Polk County to see Alfredo Simon's chrome Mercedes. #BlindedByTheLight #Tigers http://t.co/hIgZKNEaOj	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:18:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Ask Schmehl! Video :Why did it take so long for Detroit Tigers to release Brandon Inge? - http://t.co/8s6bC2ypCx #Tigers	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:19:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @castrovince: Came all the way to Polk County to see Alfredo Simon's chrome Mercedes. #BlindedByTheLight #Tigers http://t.co/hIgZKNEaOj	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:19:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:How does the logic flow that the more precious the benefits #tigers bring to humans, the more harm that we #humans must bring to it?	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:20:20 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Happy St. Patrick's Day!  #detroit #comericapark #tigers #festive #aptview #whereisthesun #life @ https://t.co/8AjfmfAoYH	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:20:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @castrovince: Came all the way to Polk County to see Alfredo Simon's chrome Mercedes. #BlindedByTheLight #Tigers http://t.co/hIgZKNEaOj	location:Quito	datetime:Tue Mar 17 13:20:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers - Luke Putkonen - RP : Transactions News http://t.co/ZpdeXImPJn #winning	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:21:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers - Luke Putkonen - RP : Transactions News http://t.co/7jeLpSMDYu #winning	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:21:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:castrovince: Came all the way to fucking Polk County to fucking see Alfredo Simon's chrome Mercedes. #BlindedByTheLight fucking #Tigers pic	location:Atlantic Time (Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:21:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@worksoptownfc Not many seats left though hurry up and book if you want to go #TIGERS	location:Null	datetime:Tue Mar 17 13:22:05 +0000 2015
Sentiment:extremely negative
Text:L L L #Tigers #Collectible Max Scherzer Bobblehead Washington Nationals Detroit Tigers SGA #Collectibles #Deals http://t.co/z0PabdFU0b	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Tue Mar 17 13:22:22 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Per the #Tigers, the club has reassigned LHP's Omar Duran and Joe Mantiply and RHP Luke Putkonen to minor league camp. ST roster sits at 52	location:Quito	datetime:Tue Mar 17 13:23:27 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @yuu_stadium:  9   #tigers http://t.co/SKkxUrCl4q	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 11:21:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 2006 Topps Justin Verlander #641 RC Rookie Cards Lot of 4 Detroit Tigers http://t.co/EajtpOg7tQ #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:22:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz #Detroit #Tigers *GARY SHEFFIELD #3* Vintage Jersey YOUTH (M) 8-10 TRUE FAN http://t.co/bX1EtHGIyh #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:25:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Happy birthday to 2x all-star P @F_Rodney56 #Mariners #Tigers #Rays #LAAngels	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:26:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@bhogleharsha @GlobalCricketer @JackyholicHridi India will remind #Tigers of '07 wd every delivry bowled #BleedBlue #CWC15 #INDvsBAN EAGER!!	location:Chennai	datetime:Wed Mar 18 11:28:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#MLB - Veteran amputee has a "good feeling" about his tryout on Monday for the #Detroit #Tigers - http://t.co/2rmiiJ6VAS	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:30:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@KellerMarilyn rock me baby... till my back aint got no bone.... rolling stones... usa... #tigers	location:Paris	datetime:Wed Mar 18 11:30:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Happy birthday to 6x gold glover OF Dwayne Murphy #Athletics #Phillies #Tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:30:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L #Tigers #Souvenirs 2t Detroit Tigers Verlander shirt #Fans #Apparel http://t.co/WULjc98QNv	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:30:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:bot #mlb #mlbjp #npb #giants #kyojin #carp #hanshin #tigers #dragons #baystars #swallows	location:Seoul	datetime:Wed Mar 18 11:30:22 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Jersey DETROIT TIGERS *GARY SHEFFIELD #3* Vintage Jersey YOUTH (M) 8-10 TRUE FAN http://t.co/IDiOriWU37 #MLB #BaseBall	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:31:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Autographs Autographed 1985 Topps #243 Detroit Tigers Barbaro Garbey http://t.co/L40goVAoPB #Original #MLB	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:31:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:: GM http://t.co/juCsV70IGD #hanshin #tigers #	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:32:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text::  http://t.co/AtzcK8ELrS #tigers #hanshin	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 11:33:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Fencers Set for NCAA Championships at Ohio State - http://t.co/yK5gr6Jjlm #Tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:34:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #Tigers #Souvenirs DETROIT TIGERS white jersey shirt Willis mint shape medium adult #Fans #Apparel http://t.co/MbhQftqcNb	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:34:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @torasp_livedoor:  :  http://t.co/AtzcK8ELrS #tigers #hanshin	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:34:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit An Easy Way To Count Calories http://t.co/3a5iHqC8fD #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:36:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 1969 Topps Stamp Album DETROIT TIGERS All Stamps Except Kaline http://t.co/Of1ZP5XMBS #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:37:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@mario_impemba Happy Birthday Mario, I'll see you opening day!! #Tigers #FamilyTradition	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:37:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Souvenirs JUSTIN VERLANDER Sports Illustrated DETROIT TIGERS April 1 2013 BASEBALL Preview http://t.co/QPVX1aCppo #Fans #Apparel	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:40:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@RLW_Mole @cmail_sport @couriermail HE SUCKED AT THE #TIGERS FOR YEARS!. Sucked Then, Sucks Now #nrl	location:Sydney	datetime:Wed Mar 18 11:40:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @CD4ERA: Recieved my 7th offer from the University of Memphis !#Tigers http://t.co/mG4gBi4Rjs	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:42:26 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:100%     (^-^)/#hanshin #tigers #npb	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:43:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @united4wildlife: Trained in hand-to-hand combat by paramilitary commandos these fearless #women protect #tigers http://t.co/I10ZRIbVyf	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:44:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #DetroitTigers #Card 2014 Bowman Draft CHROME DEREK HILL BLUE REFRACTOR AUTO RC, /150! Tigers #Cards #Tigers #Sale http://t.co/ftYkjgBm6j	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:45:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Hotel booked for Boston to see #tigers vs sox!!! Can't wait to see @Joba_44 do his thing #teamjoba	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:45:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Tigers! ()iPhonehttp://t.co/FgKiFGieee  #tigers #hanshin	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:46:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(): http://t.co/nvpFtzJPnC http://t.co/n3HJd9ecsI #tigers #hanshin http://t.co/KWclr58Tzh	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:46:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @stephanruest: .@fabulousanimals   Lime algae canvas Mighty dip and a few strokes Water-based painting  #haiku #tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:46:27 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @yuu_stadium:  9   #tigers http://t.co/SKkxUrCl4q	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:47:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Autographs Duane Below Autographed 2008 Tristar West Michigan Whitecaps Detroit Tigers http://t.co/EPqhbivfYQ #Original #MLB	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:48:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:50:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:51:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:51:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 11:51:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:51:22 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Seoul	datetime:Wed Mar 18 11:51:22 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:51:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:The Nationals won 6 - 4 over the Tigers. #nationals #tigers	location:Midway Island	datetime:Wed Mar 18 11:51:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@BCBtigers they showed much disrespect to our nation,country,history. it's playback time. hope #tigers will give give a great replay to them	location:Almaty	datetime:Wed Mar 18 11:52:04 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 11:52:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 11:52:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:53:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/hSU3q8da03 # #hanshin #tigers http://t.co/esyGxsMDwF	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:53:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:54:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 5 Card lot **DAVID PRICE** Tampa Bay RAYS, But now Detroit Tigers, http://t.co/obN6x86vFA #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:54:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L #BaseBall #Buzz 1969 Topps Stamp Album #Detroit #Tigers All Stamps Except Kaline #Forsale #Deals http://t.co/gsvPRbAMp3	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:54:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Osaka	datetime:Wed Mar 18 11:54:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(o)o  "@ToraNewsCom:   http://t.co/lHLn1Zfq2V # #hanshin #tigers http://t.co/p6TBdA12Ok"	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:54:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:54:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:54:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:55:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:55:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Souvenirs DETROIT TIGERS *GARY SHEFFIELD #3* Vintage Jersey YOUTH (M) 8-10 TRUE FAN http://t.co/YSFBBQIiae #Fans #Apparel	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:55:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@worksoptownfc @CleeTownFC Looking forward to our trip tonight Top of the table clash#BringItOn#Tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:55:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz 2005 Topps Justin Verlander #677 RC Rookie Cards Lot of 5 #Detroit #Tigers http://t.co/kuyNSzOrmi #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:56:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @FredRosner: EVERY day is #WorldWildlifeDay. There are only a few 1000 #Tigers left in the wild. Save these beautiful #Animals! http://t	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:56:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:56:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:56:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Bot_Tigers:  15 -  :  http://t.co/RwCtIYst9V  #hanshin #tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:56:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 11:57:29 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:57:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:57:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@Chillie_Mo 1Tweet4 @DetroitTigersX2, Follow #Tigers News, Player Tweets, UTubes, Stats &amp; More! Visit http://t.co/y6nftuDcFp RT!	location:Atlantic Time (Canada)	datetime:Wed Mar 18 11:59:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #DetroitTigers #Card 2006 Topps Justin Verlander #641 RC Rookie Cards Lot of 4 Detroit Tigers #Cards #Tigers #Sale http://t.co/lCoNhyl0wN	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:00:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:This Is What Life In The #Circus Is Like For #Lions And #Tigers - http://t.co/2a3N3GqVgj http://t.co/s1tK9Ih41a	location:London	datetime:Wed Mar 18 12:00:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT Detroit_Tigers2: L L #BaseBall #Buzz 1969 Topps Stamp Album #Detroit #Tigers All Stamps Except Kaline #Forsale  http://t.co/OYOzoLfH8R	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:00:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT Detroit_Tigers2: #BaseBall #Buzz 2005 Topps Justin Verlander #677 RC Rookie Cards Lot of 5 #Detroit #Tigers  http://t.co/OYOzoLfH8R	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:00:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:01:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Follow #Tigers #hanshin  # #	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:01:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 12:01:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:02:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Also expecting a comprehensive #Indian win tomorrow. Watch out Bangladesh #Tigers #CWC15	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 12:02:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:03:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Yakyuzuki_news:  15 -  :  http://t.co/f8QCC9JV0w #hanshin #tigers	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 12:03:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#TwitterRTRT #hanshin #tigers	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 12:03:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:03:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Even #Tigers #clean! http://t.co/DkZPenfld2	location:London	datetime:Wed Mar 18 12:04:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:JST	datetime:Wed Mar 18 12:05:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 12:05:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:05:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Even tigers clean! #Tigers #cleaning http://t.co/oQTHSaGE8e	location:London	datetime:Wed Mar 18 12:05:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:05:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ 2 TIX 4/6 Detroit #Tigers v MIN Twins Comerica Park JUNGBLB http://t.co/q7a0bLcFGR #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:06:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:3  http://t.co/NZg6N5XLZ1 # #hanshin #tigers @ToraNewsCom	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:06:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit How To Get Toned Body In Two Weeks http://t.co/pBGFY6RpaX #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:06:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L 2 4/6 Detroit #Tigers v MIN Twins Comerica Park JUNGBLB http://t.co/q7a0bLcFGR #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:06:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:best of luck #tigers  the victory will be ours (In Sha Allah)  #BANvsIND  #ICCWorldCup2015  @Sah75official	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:06:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  9   #tigers http://t.co/SKkxUrCl4q	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:07:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/hSU3q8da03 # #hanshin #tigers http://t.co/esyGxsMDwF	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:07:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  44     #tigers http://t.co/xNcDI438l6	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:07:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:07:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Ranking the 2015 AL Central Division Outfields: The AL Central Division contains three solid and compe... http://t.co/XPARIUc6R5 #Tigers	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:07:53 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Ranking the 2015 AL Central Division Outfields: The AL Central Division contains three solid and compe... http://t.co/qIMgnRFMm4 #Tigers	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:07:54 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @yuu_stadium:  14     #hanshin  #tigers http://t.co/OqloOgRp0t	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:07:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:      #tigers http://t.co/hAUGitTowE	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:08:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Mexico introduces new law banning certain animals, like #tigers and #elephants, from performing in #circuses.  Hoooray...	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:08:33 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:best of luck #tigers  the victory will be ours (In Sha Allah)  #BANvsIND  #ICCWorldCup2015	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:08:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:08:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:MethAPLTitle - http://t.co/41mj8zjdrE #Tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:09:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 1955 BOWMAN AL ABER-DETROIT TIGERS #24-EX. http://t.co/dnoqlU2bJ0 #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:09:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:"@ToraNewsCom:   http://t.co/6xMk2tJJVj # #hanshin #tigers http://t.co/URqBRfkGza"	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 12:09:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #Tigers #Autographs Autographed 1985 Topps #243 Detroit Tigers Barbaro Garbey #Original #MLB http://t.co/Q4Kcbiny6W	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:10:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/hSU3q8da03 # #hanshin #tigers http://t.co/esyGxsMDwF	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:10:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 12:10:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Go ahead &amp; roar up #tigers  #BANvsIND #CWC2015 http://t.co/bhAQWY5wBW	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:12:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:13:52 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/w2YSBCX1Cl # #hanshin #tigers http://t.co/ukr20g3VWM	location:Osaka	datetime:Wed Mar 18 12:14:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:GM http://t.co/oNizib2JFu # #tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:15:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/XvxSEMJrOT # #tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:15:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(): 1  2015/03/18()16:29:11 ID:tSc http://t.co/NftWtFzVzG #tigers #hanshin http://t.co/hqhcNMn0I2	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:18:23 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(): 1: (^o^) 2015/03/17() 21:57:56.80 http://t.co/F7jm9vHnPU #tigers #hanshin	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:18:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:15 -  : (): http://t.co/EJJcFOnm2E #tigers #hanshin http://t.co/LyR2EjRz59	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:18:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  44     #tigers http://t.co/xNcDI438l6	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:18:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:GM  http://t.co/Gmk6Kt2YB6 # #hanshin #tigers	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 12:19:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Nationals: #CurlyW: @stras37 was sharp &amp; the #Nats' bats got to Justin Verlander in 6-4 win over #Tigers: http://t.co/9tlAWTBTl0 http:/	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:19:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/hSU3q8da03 # #hanshin #tigers http://t.co/esyGxsMDwF	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:19:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @tigers: RECAP: Ian Kinsler homers, but #Tigers are edged out by Nationals, 6-4: http://t.co/N2jfDY23xU http://t.co/7Ui0tKmWkZ	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:19:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:19:46 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @richardpickers: @worksoptownfc @CleeTownFC Looking forward to our trip tonight Top of the table clash#BringItOn#Tigers	location:London	datetime:Wed Mar 18 12:20:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #DetroitTigers #Card 1969 Topps Stamp Album DETROIT TIGERS All Stamps Except Kaline #Cards #Tigers #Sale http://t.co/Nht4nHqelc	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:20:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: GM  http://t.co/Gmk6Kt2YB6 # #hanshin #tigers	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:20:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Tigers   Key Ring  for AUD2.00 #Collectables #Keyrings #Tigers http://t.co/6mIcTK2661	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:20:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ 2 TIX 4/6 Detroit #Tigers v MIN Twins Comerica Park 148 http://t.co/rHUpRnjv5P #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:21:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L L 2 4/6 Detroit #Tigers v MIN Twins Comerica Park JUNGBLB http://t.co/q7a0bLcFGR #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:21:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit How To Get Toned Body In Two Weeks http://t.co/kwBG2kFI5t #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:21:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: GM  http://t.co/Gmk6Kt2YB6 # #hanshin #tigers	location:Seoul	datetime:Wed Mar 18 12:22:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @richardpickers: @worksoptownfc @CleeTownFC Looking forward to our trip tonight Top of the table clash#BringItOn#Tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:22:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card Nick Castellanos 2014 National Treasures Game Ball Autograph Card /99 http://t.co/VXJ6ZyV8wg #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:25:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L #DetroitTigers #Card 2014 Bowman Draft CHROME DEREK HILL BLUE REFRACTOR AUTO RC, /150! Tigers #Cards #Tigers http://t.co/XMt5bd7m7I	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:25:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: GM  http://t.co/Gmk6Kt2YB6 # #hanshin #tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:25:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Souvenirs Magglio Ordonez DETROIT TIGERS #30 BASEBALL HAT with HAIR!!! SGA http://t.co/cZ9wYNubXn #Fans #Apparel	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:27:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Osaka	datetime:Wed Mar 18 12:28:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Bravo @tsheringtobgay @charlieroseshow: Our #forests are for future generations...its a global heritage http://t.co/jCLdGShzHM #tigers #wwf	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:28:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Cute Cartoon Tiger T-Shirts by Cheerful Madness! at Spreadshirt http://t.co/399TQWoq1G #spreadshirt #tshirts #gifts #tigers	location:London	datetime:Wed Mar 18 12:28:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:19 DAYS UNTIL OPENING DAY.  #Tigers #BAEsball	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:31:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/y6nftuDcFp 6 TIX 4/6 Detroit Tigers Twins 144 Row S Comerica Park tickets  #Tigers http://t.co/wbwp0KMeHQ	location:Atlantic Time (Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:31:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/hSU3q8da03 # #hanshin #tigers http://t.co/esyGxsMDwF	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:32:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Shame on you #China for treating #tigers like this @EIAinvestigator http://t.co/Tk2haSVIpN	location:London	datetime:Wed Mar 18 12:32:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/AovTptJAEw	location:Quito	datetime:Wed Mar 18 12:32:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/9pEKan85Nl	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:32:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/rPZnzhgBsx	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:32:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MonthlyTigers: 4  POP'N TALK   #tigers #hanshin  http	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:33:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @CBSDetroit: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/AovTptJAEw	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:33:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @WWJ950: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/rPZnzhgBsx	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:33:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @CBSDetroit: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/k7Ufng84yp #opportunitydetroit	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:34:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hull Premier League penalty kings: Teams with best success rate of all-time revealed:  http://t.co/q0WDbwtiYV #Tigers #Football	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:34:44 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @971theticketxyt: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/9pEKan85Nl	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:35:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Autographs Detroit Tigers Justin Verlander Signed 8X10 Photo - Coa - Cy Young http://t.co/qBPn8QUgT8 #Original #MLB	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:35:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@971theticketxyt: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/kBPuRgSnkj @jabroniak	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:35:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:"@971theticketxyt: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/WXESQHG64p" @Kaywill16 enjoy	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:36:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:"Slaughtering farmed #tigers is considered a form of entertainment for those who are willing to pay the price." SICK http://t.co/zEehun2AYm	location:London	datetime:Wed Mar 18 12:36:18 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @CBSDetroit: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/AovTptJAEw	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:36:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Cute Cartoon Merry Tiger T-Shirts by Cheerful Madness!! at Spreadshirt http://t.co/jXAUHd4jld #spreadshirt #tshirts #kawaii #tigers	location:London	datetime:Wed Mar 18 12:36:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:36:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:36:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:    http://t.co/sGM2fR1vvp # #hanshin #tigers http://t.co/6cyGAesb9R	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:37:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ 6 TIX 4/6 Detroit #Tigers Twins 144 Row S Comerica Park tickets http://t.co/I1H61oOji3 #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:37:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/KnvO7SwFMf # #hanshin #tigers http://t.co/au9Wf8zySV	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:37:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/HUWeZgU38C # #hanshin #tigers http://t.co/vWYssZjWSF	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:37:22 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:37:23 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/w2YSBCX1Cl # #hanshin #tigers http://t.co/ukr20g3VWM	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:37:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:37:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:    http://t.co/GgYn8itPGN # #hanshin #tigers http://t.co/xejvGQi2YG	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:37:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Seoul	datetime:Wed Mar 18 12:38:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:    http://t.co/GgYn8itPGN # #hanshin #tigers http://t.co/xejvGQi2YG	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:38:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:People's surveillance real power to check #poaching: #India's Environment Minister http://t.co/yjtyJNQeUu #stoppoaching #tigers #endangered	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:38:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/KnvO7SwFMf # #hanshin #tigers http://t.co/au9Wf8zySV	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:38:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:SEAMO #followme #music # #niconico #SEAMO #tigers	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 12:39:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:39:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @CBSDetroit: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/AovTptJAEw	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:39:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/w2YSBCX1Cl # #hanshin #tigers http://t.co/ukr20g3VWM	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:39:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:    http://t.co/GgYn8itPGN # #hanshin #tigers http://t.co/xejvGQi2YG	location:Osaka	datetime:Wed Mar 18 12:39:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @castrovince: Came all the way to Polk County to see Alfredo Simon's chrome Mercedes. #BlindedByTheLight #Tigers http://t.co/hIgZKNEaOj	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:40:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:    http://t.co/GgYn8itPGN # #hanshin #tigers http://t.co/xejvGQi2YG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:40:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:    http://t.co/GgYn8itPGN # #hanshin #tigers http://t.co/xejvGQi2YG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 12:41:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 1962 Topps Baseball Paul Foytack #349 PSA 7 TIGERS LOW POP Near Mint~No http://t.co/TupxX5n7hm #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:41:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz JUSTIN VERLANDER Sports Illustrated #Detroit #Tigers April 1 2013 BASEBALL Preview http://t.co/EMUCVk2ZaV #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:43:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @rifaa_10: We want to be #happy ^_^ Best of luck #tigers :D #BANvNZ #riseofthetigers #cholobangladesh #Roar_Tigers	location:Dhaka	datetime:Wed Mar 18 12:43:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Ask Schmehl! Video :Why did it take so long for Detroit Tigers to release Brandon Inge? - http://t.co/8s6bC2ypCx #Tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:44:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 12:44:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Share this open letter to @Beyonce &amp; tell her mistakes are forgiven &amp;change celebrated http://t.co/gMSKrgjXXB  #tigers #AnimalRights	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:45:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT CBSDetroit: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers  http://t.co/OYOzoLfH8R	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:45:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT Detroit_Tigers2: #BaseBall #Buzz JUSTIN VERLANDER Sports Illustrated #Detroit #Tigers April 1 2013 BASEBALL Pre http://t.co/OYOzoLfH8R	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:45:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:I support #BAN in #CWC15  . Go #tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:45:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:A new I-pad app is asking users to tag #tigers to help count and track the animals.   https://t.co/Ip5Y56Qamb http://t.co/XVjHRyqH5J	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:46:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:A new I-pad app is asking users to tag #tigers to help count and track the animals.   https://t.co/k83OJjKuwh http://t.co/pfWmVVJslQ	location:London	datetime:Wed Mar 18 12:46:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @971theticketxyt: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/9pEKan85Nl	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:47:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#LongLegged #Tigers #Playmates for Boy or Girl - Great Reviews! http://t.co/pOkJecwugB http://t.co/wFjHhtnVGS	location:London	datetime:Wed Mar 18 12:47:29 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:100% #hanshin #tigers # # #	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:47:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @LindseyLaw13: @CD4ERA: Recieved my 7th offer from the University of Memphis !#Tigers http://t.co/KEaYt55tx6	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:47:46 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @killmejtigers: () :  http://t.co/dTozddbs6U  #tigers #hanshintigers	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 12:48:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @animalresearch: A new I-pad app is asking users to tag #tigers to help count and track the animals.   https://t.co/k83OJjKuwh http://	location:Rome	datetime:Wed Mar 18 12:49:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Melbourne Cricket Ground (MCG) Are you ready to hold the #Tigers???  #Hunting_will_start_soon http://t.co/CFO9oPci2e	location:Dhaka	datetime:Wed Mar 18 12:50:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Jersey DETROIT TIGERS w LOGO blue-orange-white YOUTH M 8-10 BASEBALL JERSEY (Nike) http://t.co/ogCwNE63Xt #MLB #BaseBall	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:51:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #DetroitTigers #Card 1955 BOWMAN AL ABER-DETROIT TIGERS #24-EX. #Cards #Tigers #Sale http://t.co/KuD1ONQDNT	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:51:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Autographs Detroit Tigers Justin Verlander Signed 8X10 Photo - Coa - Cy Young http://t.co/f5kl6pKr1y #Original #MLB	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:51:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @WCT_India: We're talking #tigers and #water for #CleanWaterWednesday!	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:52:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit Food expert suggests changes to lose weight -- willpower not required http://t.co/nRNnKbXhV3 #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:52:18 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L 2 4/6 Detroit #Tigers v MIN Twins Comerica Park 148 http://t.co/rHUpRnjv5P #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:52:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Nice to see #Odisha #tourism proceeding for #ecotourism sites ner Satkosia #tigers reserve #travel #ttot  http://t.co/iFYdxkA9I2	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:52:26 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BBSRBuzz: Nice to see #Odisha #tourism proceeding for #ecotourism sites ner Satkosia #tigers reserve #travel #ttot  http://t.co/iFYdxkA	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 12:54:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @CBSDetroit: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/AovTptJAEw	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:54:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @WCT_India: We're talking #tigers and #water for #CleanWaterWednesday!	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:55:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Strasburg Leads Nationals Over Tigers And Verlander 6-4 http://t.co/1ZllkvqYZn #Tigers #Verlander	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:55:52 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BJabeen: #tigers #CWC15 #NZvBAN #riseofthetigers http://t.co/doRliLaDDS	location:Dhaka	datetime:Wed Mar 18 12:56:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:The #Tigers are staying up late! Tonights game against the #Pirates is at 6:05 p.m. Heres the full spring schedule. http://t.co/6Kl2Z32c4s	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:56:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:56:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:57:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 1956 Topps #191- Frank Lary - Detroit Tigers - Common http://t.co/aWNipKKFP4 #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:57:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @blessyouboys: The #Tigers are staying up late! Tonights game against the #Pirates is at 6:05 p.m. Heres the full spring schedule. htt	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:58:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz 2015 Topps Museum Baseball 12 Box Case Team Grab Bag - #Tigers http://t.co/S4kaG3mgTk #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:59:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @blessyouboys: The #Tigers are staying up late! Tonights game against the #Pirates is at 6:05 p.m. Heres the full spring schedule. htt	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:59:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @blessyouboys: The #Tigers are staying up late! Tonights game against the #Pirates is at 6:05 p.m. Heres the full spring schedule. htt	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:59:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Doesn't matter if the #tigers win or lose tomorrow. All I want them to keep the heart rate of their opponents high up till the last minute!	location:Almaty	datetime:Wed Mar 18 12:59:58 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Go #Tigers! rock if tomorrow!!! We all are with you!!!! @BCBtigers #INDvsBAN http://t.co/zYkLDeEEcP	location:Almaty	datetime:Wed Mar 18 13:00:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/Xf0W2heEvv # #hanshin #tigers http://t.co/I0FgUYOHMq	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 13:00:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #DetroitTigers #Card Nick Castellanos 2014 National Treasures Game Ball Autograph Card /99 #Cards #Tigers #Sale http://t.co/O8KBXV7rHU	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:00:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ShakibAlHasan__: Hat's Off ! #Bangladesh #Tigers #Roar performancee. Wonderful #Captaincy @ Sakib_Al_Hasan_ http://t.co/lRmIBZcogj	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:00:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text::  http://t.co/d75WfDQE8p #hanshin #tigers #	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:00:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Go #Tigers! rock it tomorrow!!! We all are with you!!!! @BCBtigers #INDvsBAN #riseofthetigers http://t.co/fvv4RpQCOz	location:Almaty	datetime:Wed Mar 18 13:01:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BBSRBuzz: Nice to see #Odisha #tourism proceeding for #ecotourism sites ner Satkosia #tigers reserve #travel #ttot  http://t.co/iFYdxkA	location:New Delhi	datetime:Wed Mar 18 13:01:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@mtbrider3886 @jacktjfc Ok thanks for letting me know, I have a little something for him and a card #Tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:02:13 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @BBSRBuzz: Nice to see #Odisha #tourism proceeding for #ecotourism sites ner Satkosia #tigers reserve #travel #ttot  http://t.co/iFYdxkA	location:Atlantic Time (Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:02:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:MLB's Black Holes #Tigers #Yankees #Padres #Dbacks http://t.co/hw0BEqrGHK	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:05:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:...   . #tigers #tokidoki https://t.co/9iZgb3Hucj	location:Seoul	datetime:Wed Mar 18 13:05:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:05:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/KnvO7SwFMf # #hanshin #tigers http://t.co/au9Wf8zySV	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:06:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:JK(): 1:  2015/03/18()18:32:59 http://t.co/1Vfght67x1 #tigers #hanshin http://t.co/geLZ2kDOB8	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:06:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:1(): 1: (^o^) 2015/03/17() 20:46:02.72 http://t.co/EhP8W3vtqq #tigers #hanshin	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:06:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:!!(^^*)No Baseball No Life. #hanshin #tigers	location:Hawaii	datetime:Wed Mar 18 13:07:29 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Autographs MICKEY STANLEY - Signed 8x10 - Detroit Tigers - 1968 WORLD SERIES - COA http://t.co/WYlV6zDW8F #Original #MLB	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:07:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit New Lean Life With Botanical Slimming Pills http://t.co/wbU9ptAYqg #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:07:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L 6 4/6 Detroit #Tigers Twins 144 Row S Comerica Park tickets http://t.co/I1H61oOji3 #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:07:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:: 10 http://t.co/IEkBtFSTjG #Tigers #J	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 13:09:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @WCT_India: We're talking #tigers and #water for #CleanWaterWednesday!	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:09:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Just an FYI, if you're looking for #Tigers this afternoon you won't find them. They play #Pirates tonight at 6:05.	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:10:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/pjVGIpnIHk: game Grand #tying Slam v 2 ALCS 13... http://t.co/qCKJEWsLLb #alcs #boston #david #detroit #ortiz #slam #tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:11:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Big match tomorrow #Bangladesh vs #India #tigers will win #InshaAllah #cwc15 #INDvBAN #worldcup #icc https://t.co/NEiQbXn3vv	location:Dhaka	datetime:Wed Mar 18 13:11:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card Miguel Cabrera 2015 TOPPS OPENING DAY STARS 3D SP INSERT #ODS-02 DETROIT http://t.co/aqmdYmck4r #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:12:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:MrkJeshan: Big match tomorrow #Bangladesh vs #India #tigers will win #InshaAllah #cwc15 #INDvBAN #worldcup #icc	location:New Delhi	datetime:Wed Mar 18 13:13:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:100% #hanshin #tigers # # #	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 13:13:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:3/17##tigers # https://t.co/6pAQdTznYg	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:13:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:100%(^-^)/ #hanshin #tigers #npb	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 13:13:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:2015 team preview: Are the Chicago Cubs ready to win in 2015? #Tigers #DETTigers http://t.co/bF0VuEDU9U http://t.co/uEy5ctNEsl	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:14:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Joy asbei. Go ahead Bangladesh #Tigers!! http://t.co/wDKD4djtMC	location:Dhaka	datetime:Wed Mar 18 13:14:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#tigers  http://t.co/xqv7oKAm8G	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:15:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz 1969 TOPPS #270 BASEBALL MICKEY LOLICH #Detroit #Tigers SHARP COLOR MINT http://t.co/U22YhgQJI2 #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:15:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Memorabilia 1968 WORLD SERIES PROGRAM ST. L. CARDS @ DETROIT TIGERS - 1st W.S. WIN SINCE http://t.co/vOowjR24kr #Vintage #Sports	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:15:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #DetroitTigers #Card 1962 Topps Baseball Paul Foytack #349 PSA 7 TIGERS LOW POP Near Mint~No #Cards #Tigers #Sale http://t.co/xXGerb3nWX	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:16:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:big up mrkjeshan http://t.co/pNCVY4P8aC for your post " Big match tomorrow #Bangladesh vs #India #tigers will win #InshaAllah #cwc15 #IND	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:17:14 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @WCT_India: We're talking #tigers and #water for #CleanWaterWednesday!	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:18:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MonthlyTigers: 44600441#tigers #ha	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:18:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Detroit Tigers Players Who Are Turning Heads at Spring Training - http://t.co/GLzZ4aR1av #Tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:19:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:... A another Big match between #BD_Tigers &amp; India. Another chance to Roar again as like England and Newzeland. #Tigers go ahead	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:19:42 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/w2YSBCX1Cl # #hanshin #tigers http://t.co/ukr20g3VWM	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:20:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(_)  # #hanshin #tigers http://t.co/FMVKvrvcOP	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 13:21:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:4  2   #hanshin  #tigers http://t.co/vKpI8j1YNf	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:22:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Jersey Justin Verlander Detroit Tigers Player Jersey T Shirt (Navy Blue) Men's Large http://t.co/5u8MS532gN #MLB #BaseBall	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:23:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit Top Tips To Lose Weight While On A Budget http://t.co/o25mnJblsv #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:23:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L L 2 4/6 Detroit #Tigers v MIN Twins Comerica Park 148 http://t.co/rHUpRnjv5P #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:23:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  4  2   #hanshin  #tigers http://t.co/vKpI8j1YNf	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:23:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  4  2   #hanshin  #tigers http://t.co/vKpI8j1YNf	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:23:22 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L #DetroitTigers #Card 1955 BOWMAN AL ABER-DETROIT TIGERS #24-EX. #Cards #Tigers #Sale http://t.co/DVvz1LAeIl	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:25:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @CD4ERA: Recieved my 7th offer from the University of Memphis !#Tigers http://t.co/mG4gBi4Rjs	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:25:52 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @CD4ERA: Recieved my 7th offer from the University of Memphis !#Tigers http://t.co/mG4gBi4Rjs	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:26:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  44     #tigers http://t.co/xNcDI438l6	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:27:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#GOODLUCK #tigers http://t.co/jkPj8yzLsW	location:Ekaterinburg	datetime:Wed Mar 18 13:28:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 1981 Donruss Detroit Tigers Team Set http://t.co/m12BagtXwq #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:28:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(_)  # #hanshin #tigers http://t.co/XJrEgFUr2S	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 13:29:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Today's sports front: #Mizzou baseball; #Tigers softball; spring football; and #Stephens softball. http://t.co/qOPaFuXFsn	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:30:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:"@Earth_Pics: Tiger and her cub http://t.co/AuL4axxiuO" #cute #tigers #cats	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:30:52 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  4  2   #hanshin  #tigers http://t.co/vKpI8j1YNf	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:30:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz 2006 Topps Ian Kinsler RC Rookie Card #632 Lot of 5 #Detroit #Tigers http://t.co/NkZ8MkeXJP #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:31:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Indonesia has driven two tiger sub-species into extinction. It's working on its third.  300 Sumatran #tigers left. http://t.co/jFITOoK3n1	location:Mountain Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:31:49 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @yuu_stadium:  4  2   #hanshin  #tigers http://t.co/vKpI8j1YNf	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:31:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Gary_Chandler: #Indonesia has driven two tiger sub-species into extinction. It's working on its third.  300 Sumatran #tigers left. http	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:32:11 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @sogo_tigers: http://t.co/pOzWpAKbRn # #npb #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:32:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:CLAUDIO NUCCI MEN'S LARGE SHORT SLEEVE ASIAN TIGER FIGHTING EAGLE RUSSIAN MADE http://t.co/w4UxkyLi9w? #ebay #tigers #Eagles #Mensfashion	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:32:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Gary_Chandler: #Indonesia has driven two tiger sub-species into extinction. It's working on its third.  300 Sumatran #tigers left. http	location:Perth	datetime:Wed Mar 18 13:33:03 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Gary_Chandler: #Indonesia has driven two tiger sub-species into extinction. It's working on its third.  300 Sumatran #tigers left. http	location:Dublin	datetime:Wed Mar 18 13:33:33 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/KnvO7SwFMf # #hanshin #tigers http://t.co/au9Wf8zySV	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:33:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #DetroitTigers #Card 1956 Topps #191- Frank Lary - Detroit Tigers - Common #Cards #Tigers #Sale http://t.co/fzMvIa47XA	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:35:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MonthlyTigers: 44600441#tigers #ha	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 13:35:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(*`)  #hanshin #tigers	location:Osaka	datetime:Wed Mar 18 13:36:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MonthlyTigers: 44600441#tigers #ha	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:36:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToledoZoo: One of our #tigers yawning... Or singing? We can't tell but it's #awesome   #toledo #toledozoo #zoo https://t.co/Vjs6hn7SXY	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:37:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @dadstimeout: MLB's Black Holes #Tigers #Yankees #Padres #Dbacks http://t.co/hw0BEqrGHK	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:37:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Jersey Vintage Starter Detroit Tigers Jersey Kaline Button Up Mlb Og Snapback http://t.co/ecFCrvLScF #MLB #BaseBall	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:38:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit Green coffee beans for weight loss? Um, never mind http://t.co/0B3cWvn30v #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:38:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L L 6 4/6 Detroit #Tigers Twins 144 Row S Comerica Park tickets http://t.co/I1H61oOji3 #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:38:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Gary_Chandler: #Indonesia has driven two tiger sub-species into extinction. It's working on its third.  300 Sumatran #tigers left. http	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:38:35 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:L #Tigers #Autographs MICKEY STANLEY - Signed 8x10 - Detroit Tigers - 1968 WORLD SERIES - COA #Original #MLB http://t.co/FABlZePuGU	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:40:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Gary_Chandler: #Indonesia has driven two tiger sub-species into extinction. It's working on its third.  300 Sumatran #tigers left. http	location:London	datetime:Wed Mar 18 13:40:55 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:( )#hanshin #tigers	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 13:42:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/y6nftuDcFp [Michigan Live] - Analysis: Tigers should be better defensively #Tigers http://t.co/1qXSqrBLrv	location:Atlantic Time (Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:43:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @IsaBryant32: @HSC1776 @HSCalumni consider donating at https://t.co/STtrJh6D3P stared by @HSCforSBC! #hsc #tigers #HampdenSydney #SaveSw	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:44:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 2014 PANINI NATIONAL TREASURES TIGERS MIGUEL CABRERA JERSEY/99 http://t.co/NcbwqY1txG #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:44:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers You have done this before... And you can do it again!!!! We just need another "" And inn-shaa-Allah... http://t.co/LjlhmVlURO	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:44:13 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @Gary_Chandler: #Indonesia has driven two tiger sub-species into extinction. It's working on its third.  300 Sumatran #tigers left. http	location:Brussels	datetime:Wed Mar 18 13:44:48 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#Tigers #Souvenirs May 2015 Detroit Tigers Complimentary Food And Drink Voucher Coupon http://t.co/jmsLWQn7fV #Fans #Apparel	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:45:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  4  2   #hanshin  #tigers http://t.co/vKpI8j1YNf	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:45:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:I can't wait for baseball season. #detroit #tigers #baseball http://t.co/z09OKf11wh	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:46:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz 1955 Topps Al Kaline #Detroit #Tigers #4 http://t.co/BeICOW8eRG #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:46:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:  .194.300  http://t.co/18AJlcCUW6 # #hanshin #tigers http://t.co/pLLfykJnj3	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:46:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @CoMoSports: Today's sports front: #Mizzou baseball; #Tigers softball; spring football; and #Stephens softball. http://t.co/qOPaFuXFsn	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:46:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DailyMLBLineups: #Tigers Alex Avila (back) will be in Wednesday's Grapefruit League lineup.  http://t.co/Q1qiobeqlu	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:48:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DailyMLBLineups: #Tigers Justin Verlander was tagged for four runs in four innings by the Nationals on Tuesday.  http://t.co/Q1qiobeqlu	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:48:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DailyMLBLineups: #Tigers Miguel Cabrera (foot) took batting practice and fielded grounders Tuesday in Tigers camp.  http://t.co/Q1qiobe	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:48:52 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @CBSDetroit: District Detroit #JobFair Offers Chance To Work For #Detroit #RedWings &amp; #Tigers http://t.co/AovTptJAEw	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:50:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #BaseBall #Buzz 1969 TOPPS #270 BASEBALL MICKEY LOLICH #Detroit #Tigers SHARP COLOR MINT #Forsale #Deals http://t.co/ldjkanz0QM	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:51:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MonthlyTigers: 44600441#tigers #ha	location:Tokyo	datetime:Wed Mar 18 13:51:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#repost @missmisha777  | #art #sketching #illustrations #drawings #wolves #tigers #owls #sparrows via https://t.co/kPiikgzXFD	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:52:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#repost @mishali777  | #art #sketching #illustrations #drawings #wolves #tigers #owls #sparrows via... http://t.co/SdT5fmzzSn	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:52:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Run! #Tigers are coming! @BCCI @BCBTigers #BAN #RiseOfTheTigers #BANvIND #CWC15 http://t.co/JQHEkobqX3	location:Dhaka	datetime:Wed Mar 18 13:53:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Why the Cubs should trade for Rick Porcello - http://t.co/MsuzJHwTps #Tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:54:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit Healthy Snacks, Food And Drink: Broccoli Bread, Fresh Juices And Delivery Boxes http://t.co/oaVovHd2xT #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:54:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Jersey Detroit Tigers Prince Fielder #28 Majestic Cool Base Jersey sz 56 XXL EUC http://t.co/SbWmsdUFYP #MLB #BaseBall	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:54:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Autographs Miguel Cabrera Autographed Custom Framed Detroit Tigers Jersey GAI COA http://t.co/UPj5iY4WG6 #Original #MLB	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:54:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/mkmeXEzL4r # #hanshin #tigers @ToraNewsCom	location:Osaka	datetime:Wed Mar 18 13:54:29 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Strasburg leads #Nationals over #Tigers and Verlander 6-4 http://t.co/6pgGI0UUWx	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:55:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ Detroit #Tigers opening day tickets (2) http://t.co/Q58xOJ7MTP #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:56:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Strasburg leads #Nationals over #Tigers and Verlander 6-4 http://t.co/TQEfWjoVxV	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:57:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Photo: Childs Play #toys #playtime #stuffedtoys #teddybears #rabbits #tigers #dogs #vscocam http://t.co/yUuOaX96fn	location:Alaska	datetime:Wed Mar 18 13:59:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JwNds7vLXQ # #hanshin #tigers http://t.co/hO7gWypDAG	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:59:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT shaunJstone: #repost missmisha777  | #art #sketching #illustrations #drawings #wolves #tigers #owls #sparrows v http://t.co/rCRzQouogx	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:59:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT ExpmMag: #repost mishali777  | #art #sketching #illustrations #drawings #wolves #tigers #owls #sparrows via...  http://t.co/rX0euMGV0i	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:59:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 2015 Topps Museum Baseball 12 Box Case Team Grab Bag - TIGERS http://t.co/uZfH5CPXLh #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 14:00:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:.@sagreeney starts as the #Tigers face the Pirates at 6:05 ET on @MLBTV. http://t.co/3Oc9alkHzZ #BaseballIsBack http://t.co/X22qZJ40RG	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 14:00:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L L #DetroitTigers #Card 1955 BOWMAN AL ABER-DETROIT TIGERS #24-EX. #Cards #Tigers #Sale http://t.co/ouHEaLZp7p	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 14:00:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @tigers: .@sagreeney starts as the #Tigers face the Pirates at 6:05 ET on @MLBTV. http://t.co/3Oc9alkHzZ #BaseballIsBack http://t.co/X22	location:Null	datetime:Wed Mar 18 14:00:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @tigers: .@sagreeney starts as the #Tigers face the Pirates at 6:05 ET on @MLBTV. http://t.co/3Oc9alkHzZ #BaseballIsBack http://t.co/X22	location:Null	datetime:Wed Mar 18 14:00:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers Tweets: .@sagreeney starts as the #Tigers face the Pirates at 6:05 ET on http://t.co/T2b2XnmXtt #MLB http://t.co/LXDR3nICvD	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 14:00:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers player preview: For Rajai Davis, success depends on the scope of his role http://t.co/ObhMOtObtg http://t.co/o1WHEYjjdG	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 14:00:56 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#tigers  http://t.co/VBfWn9YWOX   -NAVER ()	location:Irkutsk	datetime:Wed Mar 18 14:01:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Mizzou #baseball blanks #AirForce with strong offensive display. By @Connor_KC  http://t.co/fOAD2tTB0F #SEC #Tigers	location:Null	datetime:Wed Mar 18 14:01:09 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @tigers: .@sagreeney starts as the #Tigers face the Pirates at 6:05 ET on @MLBTV. http://t.co/3Oc9alkHzZ #BaseballIsBack http://t.co/X22	location:Null	datetime:Wed Mar 18 14:01:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@MojaLosss @SanjanaAbedin true that!! Bangladesh da ultimate winners!!  #TIGERS!!    #WELLPLAYED #SALUTE	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:06:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MiLB: No. 9 #Tigers prospect @TylerCollins1 is making a serious bid for a reserve outfielder spot on the Detroit bench. http://t.co/7Rd	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:07:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:7 match  7 wins 7 x 10 wickets belted 7 short of 200 by #Tigers  #cwc15 #INDvsBAN #ESPNmatchpoint	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:07:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #DetroitTigers #Card 2013 Topps #42 SSP GOLD MINI #'d 33/62 DETROIT TIGERS ALDS MIGUEL CABRERA #Cards #Tigers http://t.co/Hnl0jOFQ1s	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:07:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ElUniversal: #EUTitulares // Miguel Cabrera y Vctor Martnez participaron en prcticas de bateo #MLB #Tigers http://t.co/32jhaVW0Ff	location:Caracas	datetime:Thu Mar 19 12:07:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Lesson of the day: Save #Tigers. #INDvsBAN	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 12:08:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Souvenirs Detroit Tigers Metal Diamond License Plate - NEW http://t.co/kwPXZ385ue #Fans #Apparel	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:08:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#ICCWorldCup2015 congrats #ICC u won the semifinal against #tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:08:16 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @detroitnews: #Tigers' Greene trying not to overthink things http://t.co/7h7xTTbm8r http://t.co/QSW5ifSfje	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:08:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@mushfiqur15  Well played Bro...congrats to u n all #Tigers ...hope this is just the beginning...thanks a ton... #Respect	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 12:08:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:BOYS TENNIS: @hermathletics hosts TJ, @DSF_Rebels at @JRTAthletics today, both at 4:30. #Panthers #Tigers #Rebels #TheLineUp	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:09:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Emily Spring Football Blog - Tommy Moffitt - http://t.co/xuBlOjGjGa #Tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:09:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  39    *\(^o^)/* #hanshin  #tigers http://t.co/KtxuOwcgF7	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:09:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#EUTitulares // Miguel Cabrera y Vctor Martnez participaron en prcticas de bateo #MLB #Tigers http://t.co/3lkiqCqfq1	location:Caracas	datetime:Thu Mar 19 12:09:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @YSaetak: @MojaLosss @SanjanaAbedin true that!! Bangladesh da ultimate winners!!  #TIGERS!!    #WELLPLAYED #SALUTE	location:Almaty	datetime:Thu Mar 19 12:10:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ElUniversal: #EUTitulares // Miguel Cabrera y Vctor Martnez participaron en prcticas de bateo #MLB #Tigers http://t.co/32jhaVW0Ff	location:Caracas	datetime:Thu Mar 19 12:10:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit Phentermine And Healthful Weight Loss http://t.co/AYPiYO1UIl #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:10:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Clemson #Tigers http://t.co/3V1np3Z1KP	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 12:10:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Great #ICC  It would have much better if you directly had offered the cup to those bunch of Rendians the Cheaters  #Bangladesh #Tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:11:12 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @Yashu72: Lesson of the day: Save #Tigers. #INDvsBAN	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 12:11:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Dear #tigers , we have nothing to lose , &amp; u've already made us proud . We're behind u all time ..... We know u... http://t.co/gbZF1EHlPn	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 12:11:23 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Thanks #BangladeshCricketTeam #Tigers #CWC2015	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:11:44 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@ICC today cricket is in loosing side not #Bangladesh .. Proud for #tigers http://t.co/InGSLhabAm	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:11:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Nationals: Spring Training 2015, Day 27: #Nats vs. #Tigers, 1:05 pm: "Mental toughness is essential to success." #QOTD http://t.co/WZ4X	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:12:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Bangladesh #TIGERS #RoaringTigers #FoughtHard #WellDone #WellPlayed #Respect #MBM2 #MR30 #MR15 #SAH75  feeling proud	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 12:12:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 2015 Topps Opening Day Blue 70 Alfredo Simon - Detroit Tigers http://t.co/9NlA5NeFKI #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:12:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Congrats #TeamIndia for the well desrved win! Congrats #Tigers for presenting us with so many proud moments throughout #CWC15! Cheers!	location:Almaty	datetime:Thu Mar 19 12:12:44 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @KumarSambhav_S: With more #tigers now, India prepares to shuttle big cats around the country http://t.co/W3cLlWRhKn  @Sherenstha @Shale	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 12:12:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers.. u really played well.. and shame on #ICC.	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:13:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:thank you #tigers for giving us some memorable moments&amp; the best worldcup experience  ever! #tigersforever  @BCBtigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:13:43 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @hanshintigersjp: 3-2611 http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:13:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/3jwVwFeg1r #open2ch #livejupiter #tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:14:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ElUniversal: #EUTitulares // Miguel Cabrera y Vctor Martnez participaron en prcticas de bateo #MLB #Tigers http://t.co/32jhaVW0Ff	location:Quito	datetime:Thu Mar 19 12:14:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#tigers, hold your head high.You simply can't win a game while playing against multiple entities simultaneously. You have won morally today.	location:Almaty	datetime:Thu Mar 19 12:14:56 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:http://t.co/zRtwM4YxQN # #tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:15:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:2-3 http://t.co/kN6pss4xiX # #tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:15:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(): 1:  http://t.co/uHUntRZqdx #tigers #hanshin http://t.co/ySwLP0Nd8R	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:15:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(): 1:  2015/03/19()16:47:25 ID:82k http://t.co/ZhjCuT8sAv #tigers #hanshin http://t.co/oBaKl1Ysq1	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:15:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Go home @ICC you are fucking drunk... #BANvsIND  #Bangladesh  #tigers  #ICC http://t.co/W5OieRmrXW	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 12:15:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers, hold your head high.You simply can't win a game while playing against multiple entities simultaneously. You have won morally today.	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 12:16:18 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Torahohh: [] : [2015319] http://t.co/tVCRLv7Rr9 #tigers #hanshin	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:16:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Congrats #TeamIndia for the well deserved win! Congrats #Tigers for presenting us with so many proud moments throughout #CWC15! Cheers!!	location:Almaty	datetime:Thu Mar 19 12:16:23 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#CWC15, #CholoBangladesh - #Tigers, proud of you!	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:16:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Ivyseat2014: RT @Torahohh: [] : [2015319] http://t.co/tVCRLv7Rr9 #tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:16:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:It's not BanVsInd It's BanVsWorld Shame on #ICC We are proud of you, #Tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:17:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Autographs Mayo Smith Hand-Autographed Styrofoam Ball..Vintage Detroit Tigers also Don Wert http://t.co/tCSQoQ91fB #Original #MLB	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:17:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Can't congratulate #India as it wasn't a fair match at all !! Well played #Tigers ! Proud of you ! #INDvsBAN #CWC15 #Bangladesh	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 12:17:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L #DetroitTigers #Card TOPPS 1959 DETROIT TIGERS TEAM NM, ......NICE CARD #Cards #Tigers #Sale http://t.co/2fyhTjsmCG	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:18:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  39    *\(^o^)/* #hanshin  #tigers http://t.co/KtxuOwcgF7	location:Osaka	datetime:Thu Mar 19 12:18:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:u have lost the game, but won our hearts u are the real #tigers u made us #proud We'll always support you #cholobangladesh #INDvsBAN	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:18:13 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Nationals: Spring Training 2015, Day 27: #Nats vs. #Tigers, 1:05 pm: "Mental toughness is essential to success." #QOTD http://t.co/WZ4X	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:18:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 3-2611 http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:19:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MonthlyTigers: 44600441#tigers #ha	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:19:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@ICC check out this...  :D :p #CWC15  #BANvsIND  #Bangladesh  #tigers  #ICC http://t.co/aMhg7jGlws	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 12:20:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 83-1   http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:21:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 843-2   http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:21:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 3-2611 http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:21:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @avoidrafi: Here!! Well-done #Tigers throughout this #CWC &amp; Nonetheless_ The whole world already begun to watch us .. #BAN  #riseofthet	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:25:49 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @ToraNewsCom: 3-2  http://t.co/jNemoPs6eB # #hanshin #tigers http://t.co/AIyJhRpd9V	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:26:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #DetroitTigers #Card 2015 Topps Heritage Miguel Cabrera ACTION IMAGE VARIATION Card# 475 SHORT #Cards #Tigers http://t.co/RT1bnuqtra	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:27:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ElUniversal: #EUTitulares // Miguel Cabrera y Vctor Martnez participaron en prcticas de bateo #MLB #Tigers http://t.co/32jhaVW0Ff	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:27:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@BCBtigers thanx a million.u made us so proud by fighting all the odds n #Shameless umpiring.love n #Respect to u #tigers.#riseofthetigers	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 12:27:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Not a cricket-head but all about the nationalism... proud of Bangladesh for making a run to the quarterfinals! #Tigers #ICCWorldCup2015	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:27:46 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#DetroitTigers #Card 1996 Topps Detroit Tigers Team Set http://t.co/Xq9Z5Wyawj #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:28:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Here is my '3 up and 3 down' #Tigers season preview. Take a look and pass it around: http://t.co/QHg4Dm9QLh @JackEbling @isportsDave	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:29:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#INDvsBAN ...well played #bang.. it's not ur day... wait for next chance..... Bye... go safely ..#tigers..	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 12:29:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @EIAinvestigator: REPORT #Laos Sin City is an illegal wildlife supermarket for #China tourists http://t.co/88a59JPilh #tigers #ivory ht	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:29:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:29:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/cNyxPBFA6O # #tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:30:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:()  .091 http://t.co/mqztRs2ClM # #tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:30:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:30:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:30:46 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Killing time before the tourney starts? Read season preview of your MLB team. All 30 here: http://t.co/YPzl8b8P9p I wrote #Tigers #Rockies	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:30:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:31:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:31:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/y6nftuDcFp Detroit Tigers: The complete record of Detroit Tigers baseball  #Tigers http://t.co/B2ZkSzak6P	location:Atlantic Time (Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:31:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @isportsJoe: Here is my '3 up and 3 down' #Tigers season preview. Take a look and pass it around: http://t.co/QHg4Dm9QLh @JackEbling @is	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:31:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Fantasy Baseball Draft: Take Joakim Soria in Later Rounds: Whats even better than watching baseball? ... http://t.co/VgPHFoVOba #Tigers	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:31:53 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Fantasy Baseball Draft: Take Joakim Soria in Later Rounds: Whats even better than watching baseball? ... http://t.co/E2RjIxAVtQ #Tigers	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:31:54 +0000 2015
Sentiment:negative
Text::  http://t.co/ECW32zE5Wi #hanshin #tigers #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:32:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:32:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Cute Cartoon Tiger T-Shirts by Cheerful Madness! at Spreadshirt http://t.co/399TQWoq1G #spreadshirt #tshirts #gifts #tigers	location:London	datetime:Thu Mar 19 12:32:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:NO matters #TIGERS YOU did a good job, well done........ We din't LOSS and don't feel shame as today #CRICKET LOSS http://t.co/TUcZnSBORx	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:33:21 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:33:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:33:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: 0  2  http://t.co/su0LqVBg8C # #hanshin #tigers http://t.co/F6kz3o420z	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 12:33:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:33:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:33:52 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @detroitnews: #Tigers' Greene trying not to overthink things http://t.co/7h7xTTbm8r http://t.co/QSW5ifSfje	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:35:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Yashu72: Lesson of the day: Save #Tigers. #INDvsBAN	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:35:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hull Stat attack! The Premier Leagues most creative players in 2015:  http://t.co/dqMyXPXtYm #Tigers #Football	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:35:11 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Loved d way #IND #kohli maturely reacted to Barking #Rubel #BAN Got like #Tigers wid #Rat heart  #INDsvBAN @BCBtigers	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 12:35:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Cute Cartoon Merry Tiger T-Shirts by Cheerful Madness!! at Spreadshirt http://t.co/jXAUHd4jld #spreadshirt #tshirts #kawaii #tigers	location:London	datetime:Thu Mar 19 12:36:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L L #Tigers #Souvenirs Majestic Authentic Detroit Tigers Wind Breaker Hoodie. #Fans #Apparel http://t.co/fzbbznX0CW	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:37:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Whatever d  result, u played fair n well,proud  of  you  #tigers  #INDvsBAN #cw15 #Cricket   congrat Indian team. http://t.co/IbH5hH9CKB	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:37:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:37:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MichaelVaughan: Love a wicket celebration but this beats the lot.... #BANvIND #CWC15 #Tigers https://t.co/MP9wltqr6T	location:London	datetime:Thu Mar 19 12:38:04 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:TODAY LIVE ON 90.3 #SSU #TIGERS  THE HOME OF THE 2015 WOMENS BASKETBALL MEAC CHAMPIONS  IT AINT NO https://t.co/I2HL2oQaav	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:38:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Nationals: Spring Training 2015, Day 27: #Nats vs. #Tigers, 1:05 pm: "Mental toughness is essential to success." #QOTD http://t.co/WZ4X	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:38:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:38:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:SEAMO #followme #music # #niconico #SEAMO #tigers	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:38:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Bad day at the office for #tigers #CWC15	location:London	datetime:Thu Mar 19 12:39:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @bd_259: RT Detroit_Tigers2: #Workout #GetFit Flat Belly Breakthrough Review http://t.co/5olWplYloe; #Detroit #Tigers ente http://t.co/	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:39:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Detroit_Tigers2: #Workout #GetFit A Cheat Guide to a Healthy Lifestyle http://t.co/VFQqj1KDfw #Detroit #Tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:39:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @bd_259: RT Detroit_Tigers2: #Workout #GetFit 3 Changes That Lead To Weight Loss http://t.co/iGaQLGQ5Cq; #Detroit #Tigers  http://t.co/	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:39:46 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit Weight Loss and Body Metabolism - Can Raising Body Metabolism Result in Sustained http://t.co/SEQ2m7XBzM #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:40:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @KumarSambhav_S: With more #tigers now, India prepares to shuttle big cats around the country http://t.co/W3cLlWzGSP @sunitanar @Unitedf	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:41:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Detroit_Tigers2: #Workout #GetFit 10 Weight Loss Tips for Beginners http://t.co/iZji8kbDT0 #Detroit #Tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:41:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Sapporo	datetime:Thu Mar 19 12:41:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #Tigers #Memorabilia Lot of 5 1987 Detroit Tigers Official Team File Photos Head Shots Vtg Baseball #Vintage http://t.co/TuL0m2YU6I	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:42:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 12:42:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(;) # #hanshin #tigers	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 12:42:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Is it wrong for a grown man to want these? #tigers  http://t.co/98uAdNaxf9	location:Quito	datetime:Thu Mar 19 12:42:46 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @KumarSambhav_S: With more #tigers now, India prepares to shuttle big cats around the country http://t.co/W3cLlWzGSP @sunitanar @Unitedf	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 12:42:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:42:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:,       #Bangladesh #Tigers #Cricket	location:London	datetime:Thu Mar 19 12:43:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Tigermike1606: #Wildlife.Tomorrow I return to India to continue photographing #tigers in their natural forest home. @Tigermike1606 http	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:43:10 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:43:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:43:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:43:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:43:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 12:43:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:http://t.co/7kErrqFilJ # #hanshin #tigers http://t.co/YQjpuu7ZAY	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:44:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:44:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card AL KALINE 2004 SWEET SPOT CLASSIC GOLD MLB LOGO PATCH #16/25 TIGERS HOF http://t.co/xZsYpL7TEq #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:44:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @bdnews24:       ,       #Bangladesh #Tigers #Cricket	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:44:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:JST	datetime:Thu Mar 19 12:44:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/7kErrqFilJ # #hanshin #tigers http://t.co/YQjpuu7ZAY	location:Osaka	datetime:Thu Mar 19 12:44:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:44:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:44:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:44:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:45:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:45:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:!!!! http://t.co/0VddH4jnIF  #hanshin #tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:45:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:45:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz 2006 World Series Vertical Flag, #Detroit #Tigers, American League Champions http://t.co/aHPMEdgpke #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:45:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 12:45:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Jersey NEW WITH TAG MAX SCHERZER AUTHENTIC TIGER JERSEY YOUTH http://t.co/RzADpycf9h #MLB #BaseBall	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:46:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:47:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/JhoQtkE1H2 # #hanshin #tigers http://t.co/hYzCK67AcX	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 12:47:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:47:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:47:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/7kErrqFilJ # #hanshin #tigers http://t.co/YQjpuu7ZAY	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:47:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:48:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#tigers#hanshin	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:48:29 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:48:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 12:48:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#LongLegged #Tigers #Playmates for Boy or Girl - Great Reviews! http://t.co/pOkJecwugB http://t.co/N6hPOCoPPq	location:London	datetime:Thu Mar 19 12:49:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:49:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:49:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @tvo: Unlike most cats, tigers don't purr. To show happiness, #tigers squint or close their eyes. #neverstoplearning http://t.co/MCIanlL	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:49:44 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#ShameonICC #ShameOnIndia #BANvsIND #CWC15 #riseofthetigers Well done #tigers..Proud of you!! :)	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 12:50:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:50:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Good luck to the #Bears  #Longhorns #Mustangs #Lumberjacks #Tigers at the 2015 #NCAATournament! http://t.co/p89U4s6qId	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:50:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:50:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:77()  # #hanshin #tigers https://t.co/FmvntJtiR5	location:Seoul	datetime:Thu Mar 19 12:50:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:50:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: 3-2  http://t.co/jNemoPs6eB # #hanshin #tigers http://t.co/AIyJhRpd9V	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 12:50:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:51:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:51:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:51:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/7kErrqFilJ # #hanshin #tigers http://t.co/YQjpuu7ZAY	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:51:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:51:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:51:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:52:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DailyMLBLineups: #Tigers Ian Krol didn't pitch Wednesday due to left forearm tightness.  http://t.co/Q1qiobeqlu	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:53:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @TXSportsHistory: Good luck to the #Bears  #Longhorns #Mustangs #Lumberjacks #Tigers at the 2015 #NCAATournament! http://t.co/p89U4s6qId	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:53:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:54:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 83-1   http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:54:23 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 843-2   http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:54:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:New #iPad #app is asking users to tag #tigers helping researchers count and track the animals http://t.co/BmUw1QGaeD http://t.co/8bqPl9bbJS	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:55:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/7kErrqFilJ # #hanshin #tigers http://t.co/YQjpuu7ZAY	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:55:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit Are Herbal Slimming Pills Effective For Ideal Weight Loss? http://t.co/21IRaXDraZ #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:55:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Coldhamcalling:  #LongLegged #Tigers #Playmates for Boy or Girl - Great Reviews! http://t.co/pOkJecwugB http://t.co/N6hPOCoPPq	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:55:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Osaka	datetime:Thu Mar 19 12:55:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @TXSportsHistory: Good luck to the #Bears  #Longhorns #Mustangs #Lumberjacks #Tigers at the 2015 #NCAATournament! http://t.co/p89U4s6qId	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:55:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:55:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:56:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: GIF  http://t.co/b9iYAoFn8Z # #hanshin #tigers http://t.co/U733QnjKVO	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:56:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/7kErrqFilJ # #hanshin #tigers http://t.co/YQjpuu7ZAY	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:56:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 12:56:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:We love you #Tigers. You Won The Heart of #Cricket.  #ICC #RIPICC #INDvsBAN #RIPCricket #BangladeshCricket #cwc15 http://t.co/2w7bRn9wmB	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:56:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/7kErrqFilJ # #hanshin #tigers http://t.co/YQjpuu7ZAY	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:57:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:|  |  http://t.co/WG0uQMntFO #npb #carp #giants #tigers #dragons #DeNA #swallows #baystars	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 12:57:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L #Tigers #Souvenirs Detroit Tigers Metal Diamond License Plate - NEW #Fans #Apparel http://t.co/eqVSjiRDxs	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:57:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @TanvirSennin: We love you #Tigers. You Won The Heart of #Cricket.  #ICC #RIPICC #INDvsBAN #RIPCricket #BangladeshCricket #cwc15 http://	location:Ljubljana	datetime:Thu Mar 19 12:57:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:57:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:57:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:57:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Coldhamcalling:  #LongLegged #Tigers #Playmates for Boy or Girl - Great Reviews! http://t.co/pOkJecwugB http://t.co/N6hPOCoPPq	location:London	datetime:Thu Mar 19 12:57:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@BCBtigers Well Played #Tigers, Ur Journey Througout The World Cup Is Most Memorable! You Didn't Won Today But May Win Many Of Hearts #CWC15	location:Kolkata	datetime:Thu Mar 19 12:58:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#hanshin #tigers ##nhk #^o^	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:58:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:58:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 12:59:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:59:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card 2015 Topps Tribute Baseball Ty Cobb Base Card Detroit Tigers http://t.co/HTByCvh795 #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:00:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Osaka	datetime:Thu Mar 19 13:00:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:00:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @EIAinvestigator: REPORT #Laos Sin City is an illegal wildlife supermarket for #China tourists http://t.co/OeSQPRD0Xn #tigers #ivory ht	location:Casablanca	datetime:Thu Mar 19 13:01:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#CheerOn #CollegeFootball #Fans #LSU #Tigers    http://t.co/YtQdisbR0i	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 13:01:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#BaseBall #Buzz #Detroit #Tigers #MLB baseball jersey by Dynasty mens medium NWT-$95.00 http://t.co/jHoxZrRk8b #Forsale #Deals	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:01:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Nationals: Spring Training 2015, Day 27: #Nats vs. #Tigers, 1:05 pm: "Mental toughness is essential to success." #QOTD http://t.co/WZ4X	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:01:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#ICC you are Realy #fucking Organization. But our #TIGERS realy won our heart's. we proud of our #Tigers Bravo #Tiger's Bravo	location:Ekaterinburg	datetime:Thu Mar 19 13:02:29 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ 2 Pittsburgh Pirates vs Detroit #Tigers 4-13 PNC Park http://t.co/cuX4k2HVhb #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:03:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @bdnews24:       ,       #Bangladesh #Tigers #Cricket	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 13:03:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:11 #tigers played against 14 players.............#ICCWorldCup2015 http://t.co/WPq4cV664Z	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 13:03:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:OP2015.03.19(): 1: (^o^) 2015/03/19() http://t.co/CO3miCsL71 #tigers #hanshin http://t.co/FJALPRvDSw	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:04:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:04:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:04:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#proud #bangladesh #tigers #cholobangladesh #riseofthetigers #brightfuture https://t.co/wJfwdmtlLh	location:Mountain Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:04:29 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L 2 Pittsburgh Pirates vs Detroit #Tigers 4-13 PNC Park http://t.co/cuX4k2HVhb #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:04:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers Podcast: 2015 Detroit Tigers Preview - Paul Wezner joins the Open Mike Program to preview the 2015 ... http://t.co/YzLhJuehf4	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:04:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 13:05:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:()  .091 #tigers http://t.co/g9LvNvmTvK	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 13:05:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:05:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 3-2611 http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:06:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 13:06:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @TanvirSennin: We love you #Tigers. You Won The Heart of #Cricket.  #ICC #RIPICC #INDvsBAN #RIPCricket #BangladeshCricket #cwc15 http://	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:06:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @EIAinvestigator: REPORT #Laos Sin City is an illegal wildlife supermarket for #China tourists http://t.co/OeSQPRD0Xn #tigers #ivory ht	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:06:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 3-2611 http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:06:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @nanJ_matome: ()  .091 #tigers http://t.co/g9LvNvmTvK	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:06:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 3-2611 http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:07:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:L L L #DetroitTigers #Card TOPPS 1959 DETROIT TIGERS TEAM NM, ......NICE CARD #Cards #Tigers #Sale http://t.co/8CRlUAbHA7	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:07:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Shame #indian_cricket_team &amp; #ICC. Fukistani is fucked by india but you're suching their panis, ever #england after eating bamboo by #tigers	location:Dhaka	datetime:Thu Mar 19 13:08:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Lions &amp; #Tigers out of the #CWC15 ...,Who is next? ;)	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 13:08:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/7kErrqFilJ # #hanshin #tigers http://t.co/YQjpuu7ZAY	location:Osaka	datetime:Thu Mar 19 13:08:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 13:09:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Harrison HS (MI) 2016 DE Khalid Kareem (@khalid_kareem93) receives offer from the #Missouri #Tigers	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:10:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 13:10:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Workout #GetFit Forget Liposuction: I Tried Fat-Melting Technologies http://t.co/Mxf7XKqpM2 #Detroit #Tigers	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:10:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @isportsJoe: Here is my '3 up and 3 down' #Tigers season preview. Take a look and pass it around: http://t.co/QHg4Dm9QLh @JackEbling @is	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:11:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:11:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 3-2611 http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:11:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ouenbijo: 2210 http://t.co/8dIH4Ma5R2 #hanshin  #tigers  # #npb #RT #	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 13:11:52 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:12:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers #Souvenirs MLB Detroit Tigers Embroidered Patch 3.5"x 4.5" http://t.co/h42oxs7Axz #Fans #Apparel	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:12:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:100%(^-^)/ #hanshin #tigers #npb	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 13:13:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom:   http://t.co/7kErrqFilJ # #hanshin #tigers http://t.co/YQjpuu7ZAY	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:13:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @sharifgazi: #Tigers, hold your head high.You simply can't win a game while playing against multiple entities simultaneously. You have w	location:Ljubljana	datetime:Thu Mar 19 13:14:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 83-1   http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:14:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 843-2   http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:14:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 3-2611 http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:15:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Tigers ready to make final roster decisions for 2015? http://t.co/XIEn03cDJs	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:15:08 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#tigers  http://t.co/xn3LQ8AWnP	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:15:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DetroitTigers #Card JD MARTINEZ 2015 TOPPS HERITAGE GUM STAIN VARIATION http://t.co/ltsx6GrFKD #Cards #Tigers #Sale	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:15:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 3-2611 http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 13:16:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  39    *\(^o^)/* #hanshin  #tigers http://t.co/KtxuOwcgF7	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 13:16:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @hanshintigersjp: 3-2611 http://t.co/RSnTE7gkpD #hanshin #tigers # #	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:16:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:16:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@bellakeep: @richardpickers @Rnels84 I'm flagging now sore throat too #barmyarmyStart again Saturday#MakeSomeNoise#BarmyArmy#Tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:16:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @SleeperAthletes: #Harrison HS (MI) 2016 DE Khalid Kareem (@khalid_kareem93) receives offer from the #Missouri #Tigers	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:17:29 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 13:17:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: 3-2  http://t.co/jNemoPs6eB # #hanshin #tigers http://t.co/AIyJhRpd9V	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:17:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ 2 TIX 4/6 Detroit #Tigers Twins SRO Comerica Park tickets Opening Day http://t.co/GwYRH6fNFS #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:18:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Women's Golf Set to Open Season in South Carolina This Weekend - http://t.co/yK5gr6Jjlm #Tigers	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:19:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yuu_stadium:  39    *\(^o^)/* #hanshin  #tigers http://t.co/KtxuOwcgF7	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:19:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Irkutsk	datetime:Thu Mar 19 13:19:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:TIX http://t.co/reQny05UeQ L L 2 Pittsburgh Pirates vs Detroit #Tigers 4-13 PNC Park http://t.co/cuX4k2HVhb #Tickets #Ticket	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:19:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:(): 1:  (^o^) 2015/03/19() 14:53:58.94 http://t.co/vC1gBrCm23 #tigers #hanshin	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:19:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#hanshin #tigers	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 13:19:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ToraNewsCom: 3-2  http://t.co/jNemoPs6eB # #hanshin #tigers http://t.co/AIyJhRpd9V	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 13:19:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @cirol777:    #hanshin #tigers    #NowPlaying  -	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:19:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Nationals: Spring Training 2015, Day 27: #Nats vs. #Tigers, 1:05 pm: "Mental toughness is essential to success." #QOTD http://t.co/WZ4X	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:19:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:We will remember &amp; cherish this moments of #cwc15 alltime &amp; forever #tigers .... :D &lt;3 Our support, love and... http://t.co/Pyf8EQ1A3z	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:20:02 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:(^o^) #hanshin #tigers http://t.co/LVQtldXtYU	location:Tokyo	datetime:Thu Mar 19 13:20:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @HCRobertGibson: Congrats #India &amp;@HCJamesBevan Well played. Am sad for #Tigers But I am sure their time will come. #CricketWorldCup	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 13:21:08 +0000 2015
Sentiment:positive
