Text:RT @HunterrrPonkshe: Just 2 days for #Hunterrr to hit screens! Vaas-Leela begins 20th March. Book your tickets NOW: http://t.co/IM1PfQDSJz	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:23:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @HunterrrPonkshe: Just 2 days for #Hunterrr to hit screens! Vaas-Leela begins 20th March. Book your tickets NOW: http://t.co/IM1PfQDSJz	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:29:46 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @vaibbhavt: "At the Screening of #hunterrr 303! Feels Great to receive compliments from #Bollywood!" http://t.co/CQ1BEZ10TY	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:35:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @joinfilms: Here they are - PHOTOS from the #Bollywood Celebrities At Film #Hunterrr  Premiere - http://t.co/PZWzR11VWe http://t.co/Ifv	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:35:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Jackacedotin: B-Town Celebs at the premiere of '#Hunterrr' @RajkumarHirani @alifazal9 @RajkummarRao  http://t.co/8eLCKebbCi http://t.co	location:Indiana (East)	datetime:Wed Mar 18 11:38:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ShemarooEnt: Our #Hunterrr 's got his charm on @S1dharthM too! http://t.co/i74g8XfCNG	location:Indiana (East)	datetime:Wed Mar 18 11:38:21 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Jackacedotin: B-Town Celebs at the premiere of '#Hunterrr' @RajkumarHirani @alifazal9 @RajkummarRao  http://t.co/8eLCKebbCi http://t.co	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:40:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Special Screening of #Hunterrr Photos http://t.co/aTEBEy4XCi http://t.co/V5RaCRk8Nd	location:Chennai	datetime:Wed Mar 18 11:49:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:PIX: Radhika Apte, Richa Chaddha, Hirani at Hunterrr screening http://t.co/9C7gAW6uEo #Hunterrr http://t.co/F1jQFAVLG4	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 11:50:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @HunterrrPonkshe: Just 2 days for #Hunterrr to hit screens! Vaas-Leela begins 20th March. Book your tickets NOW: http://t.co/IM1PfQDSJz	location:Null	datetime:Wed Mar 18 11:57:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Rajkumar Hirani Attends The #Hunterrr Premiere - Catch More Pics - http://t.co/prOCvrn67U http://t.co/F4ZlNtn4BO	location:New Delhi	datetime:Wed Mar 18 12:03:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:apparently film name #Hunterrr does not have a bondage scene. :P :P :P	location:Chennai	datetime:Wed Mar 18 12:05:32 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @Koimoi: Rajkumar Hirani Attends The #Hunterrr Premiere - Catch More Pics - http://t.co/prOCvrn67U http://t.co/F4ZlNtn4BO	location:Islamabad	datetime:Wed Mar 18 12:05:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @rjshonali: Catch tonight two most glamorous beauties on @myradiocity #StarKatta tlkg abt their #hunterrr journey! 8PM onwards :) http:/	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 12:05:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: Rajkumar Hirani Attends The #Hunterrr Premiere - Catch More Pics - http://t.co/prOCvrn67U http://t.co/F4ZlNtn4BO	location:New Delhi	datetime:Wed Mar 18 12:09:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Simply_neev: apparently film name #Hunterrr does not have a bondage scene. :P :P :P	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:11:02 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Grey characters attract me more, says #Hunterrr actress #RadhikaApte http://t.co/GDvfTx5Wnb	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 12:11:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: Rajkumar Hirani Attends The #Hunterrr Premiere - Catch More Pics - http://t.co/prOCvrn67U http://t.co/F4ZlNtn4BO	location:Chennai	datetime:Wed Mar 18 12:11:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: Rajkumar Hirani Attends The #Hunterrr Premiere - Catch More Pics - http://t.co/prOCvrn67U http://t.co/F4ZlNtn4BO	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:16:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Hunger for sex and food is equally normal: Radhika Apte http://t.co/rivjjSvy91  #Hunterrr	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:20:15 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @dna: Grey characters attract me more, says #Hunterrr actress #RadhikaApte http://t.co/GDvfTx5Wnb	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:21:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BeenaSunny1: Hunger for sex and food is equally normal: Radhika Apte http://t.co/1efAhzxESl #Hunterrr http://t.co/5K8bQOrcuz	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:21:53 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@SaieTamhankar  tuch aahes mazi #Hunterrr  aamhi sagali gang tuza film pahu. Gun apni loaded hai  target bhi coded hai	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 12:25:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @filmfare: Photos:  @RajkummarRao, @RichaChadha_, @alifazal9 at #Hunterrr premiere.  http://t.co/P5W5t8tpBM http://t.co/YWwuRSZbsK	location:Islamabad	datetime:Wed Mar 18 12:28:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr not a sex comedy, its about someone who has large appetite for sex:#GulshanDevaiah  http://t.co/nCkvdBa7vh http://t.co/f3HdzMzMnc	location:Chennai	datetime:Wed Mar 18 12:38:26 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Celebs at Hunterrr Movie Special Screening Photos: #Hunterrr Radhika Apte, Richa Chaddha, http://t.co/jhBgynE2jX http://t.co/TLqDVtgSEy	location:Null	datetime:Wed Mar 18 12:53:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @glamsham: .@AliZafarsays, @mugdhagodse267, @RajkummarRao, @RichaChadha_ at #Hunterrr screening: http://t.co/a5wnA2g3Gp http://t.co	location:Arizona	datetime:Wed Mar 18 13:01:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Jackacedotin: B-Town Celebs at the premiere of '#Hunterrr' @RichaChadha_ @mugdhagodse267 @sonamohapatra http://t.co/8eLCKebbCi http://t	location:Arizona	datetime:Wed Mar 18 13:01:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @AniGuha: #Hunterrr Laughed this much in a Hindi film after long. Harshvardhan Kulkarni is ace with one-liners, and has a remarkably ori	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:09:58 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr Movie Review | #GulshanDevaiya, #RadhikaApte &amp; #SaiTamhankar #SagarDeshmukh #VeeraSaxena... http://t.co/xrhgEuRSWY	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:15:09 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @FiTeyaAL: Tu muskuraye wohi chahat hain dil churaana to meri aadat hain ....... wah wah altaf raja. @gulshandevaiah  #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:15:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @OYERJALOK: #Hunterrr       - Aajtak India Today http://t.co/CHDbNbOZiO @gulshandevaiah @anuragkashyap72 @Fuh	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:15:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iamkunalmshah: The #Hunterrr gang @gulshandevaiah @SaieTamhankar @radhika_apte &amp; @veerasaxena @FuhSePhantom at the premiere... http://t	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:17:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#DreamersPR #Hunterrr Updates  Gorgeous beauties at the MyRadioCity with RJShonali @8PM Tonight. #Fun #Love #Smile http://t.co/MZBQwaeiRE	location:New Delhi	datetime:Wed Mar 18 13:19:44 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BollywoodUncut: #Hunterrr Movie Review | #GulshanDevaiya, #RadhikaApte &amp; #SaiTamhankar #SagarDeshmukh #VeeraSaxena... http://t.co/xrhgE	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:19:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @filmyfilmy_com: Celebs at Hunterrr Movie Special Screening Photos: #Hunterrr Radhika Apte, Richa Chaddha, http://t.co/jhBgynE2jX http:	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:20:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BollywoodH: #Hunterrr not a sex comedy, its about someone who has large appetite for sex:#GulshanDevaiah  http://t.co/nCkvdBa7vh http:	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:21:00 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @sunnyyy17: @SaieTamhankar  tuch aahes mazi #Hunterrr  aamhi sagali gang tuza film pahu. Gun apni loaded hai  target bhi coded hai	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:21:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @GVarmma: Hunger for sex and food is equally normal: Radhika Apte http://t.co/rivjjSvy91  #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:21:11 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @dna: Grey characters attract me more, says #Hunterrr actress #RadhikaApte http://t.co/GDvfTx5Wnb	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:21:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: Rajkumar Hirani Attends The #Hunterrr Premiere - Catch More Pics - http://t.co/prOCvrn67U http://t.co/F4ZlNtn4BO	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:21:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @rjshonali: Catch tonight two most glamorous beauties on @myradiocity #StarKatta tlkg abt their #hunterrr journey! 8PM onwards :) http:/	location:Chennai	datetime:Wed Mar 18 13:21:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @HunterrrPonkshe: Just 2 days for #Hunterrr to hit screens! Vaas-Leela begins 20th March. Book your tickets NOW: http://t.co/IM1PfQDSJz	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:21:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @rjshonali: Catch tonight two most glamorous beauties on @myradiocity #StarKatta tlkg abt their #hunterrr journey! 8PM onwards :) http:/	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:21:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Shaanemaan: Look out for the "vaasus". I am definitely going to watch this #Hunterrr . http://t.co/bvzVvhT5qp @Gullu_FC	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:21:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BollywoodH: #Hunterrr not a sex comedy, its about someone who has large appetite for sex:#GulshanDevaiah  http://t.co/nCkvdBa7vh http:	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:22:04 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @vaibbhavt: "At the Screening of #hunterrr 303! Feels Great to receive compliments from #Bollywood!" http://t.co/CQ1BEZ10TY	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:22:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @FilmyBaten: Radhika Apte &amp; Sai Tamhankar at premiere of HUNTERRR movie. http://t.co/nV4hJlA3L0 #radhikaapte #saitamhankar #hunterrr #bo	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:22:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @rjshonali: Catch tonight two most glamorous beauties on @myradiocity #StarKatta tlkg abt their #hunterrr journey! 8PM onwards :) http:/	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:22:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @GVarmma: Hunger for sex and food is equally normal: Radhika Apte http://t.co/rivjjSvy91  #Hunterrr	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:22:16 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Shaanemaan: Look out for the "vaasus". I am definitely going to watch this #Hunterrr . http://t.co/bvzVvhT5qp @Gullu_FC	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:22:22 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: Rajkumar Hirani Attends The #Hunterrr Premiere - Catch More Pics - http://t.co/prOCvrn67U http://t.co/F4ZlNtn4BO	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:22:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @sonymixtv: Sung by the talented @TheArijitSingh &amp; @sonamohapatra, aaj ka #StudioFresh gaana Chori Chori from #Hunterrr http://t.co/tb	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:22:39 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BollywoodUncut: #Hunterrr Movie Review | #GulshanDevaiya, #RadhikaApte &amp; #SaiTamhankar #SagarDeshmukh #VeeraSaxena... http://t.co/xrhgE	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:22:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @filmfare: Photos:  @RajkummarRao, @RichaChadha_, @alifazal9 at #Hunterrr premiere.  http://t.co/P5W5t8tpBM http://t.co/YWwuRSZbsK	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:22:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @AniGuha: #Hunterrr Laughed this much in a Hindi film after long. Harshvardhan Kulkarni is ace with one-liners, and has a remarkably ori	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:23:20 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Guys Let's b honest @radhika_apte is more beautiful, talented &amp; perfect actress  watch #Hunterrr she must have overshadowed @SaieTamhankar	location:New Delhi	datetime:Wed Mar 18 13:23:31 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @satyadeepmisra: Fab performances by @gulshandevaiah @radhika_apte @SaieTamhankar in #Hunterrr! A must watch! What a grt start to 2015 a	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:23:52 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DreamersPR: #DreamersPR #Hunterrr Updates  Gorgeous beauties at the MyRadioCity with RJShonali @8PM Tonight. #Fun #Love #Smile http://t	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:25:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Shaanemaan: Look out for the "vaasus". I am definitely going to watch this #Hunterrr . http://t.co/bvzVvhT5qp @Gullu_FC	location:Kolkata	datetime:Wed Mar 18 13:26:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: Rajkumar Hirani Attends The #Hunterrr Premiere - Catch More Pics - http://t.co/prOCvrn67U http://t.co/F4ZlNtn4BO	location:Kolkata	datetime:Wed Mar 18 13:27:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BollywoodUncut: #Hunterrr Movie Review | #GulshanDevaiya, #RadhikaApte &amp; #SaiTamhankar #SagarDeshmukh #VeeraSaxena... http://t.co/xrhgE	location:Kolkata	datetime:Wed Mar 18 13:27:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iamkunalmshah: The #Hunterrr gang @gulshandevaiah @SaieTamhankar @radhika_apte &amp; @veerasaxena @FuhSePhantom at the premiere... http://t	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:28:44 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @AniGuha: #Hunterrr Laughed this much in a Hindi film after long. Harshvardhan Kulkarni is ace with one-liners, and has a remarkably ori	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Wed Mar 18 13:28:54 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Pics: #RajkumarHirani, Richa Chadda, Rajkummar Rao Attend #Hunterrr Premiere http://t.co/flfKbMsSgr #bollywood	location:Karachi	datetime:Wed Mar 18 13:34:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @filmfare: Photos:  @RajkummarRao, @RichaChadha_, @alifazal9 at #Hunterrr premiere.  http://t.co/P5W5t8tpBM http://t.co/YWwuRSZbsK	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:35:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:It's basic courtesy, yaar. A #Hunterrr never forgets to pop one of these before a date! @HunterrrPonkshe http://t.co/BUkOqmuN6Y	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:35:34 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @FuhSePhantom: It's basic courtesy, yaar. A #Hunterrr never forgets to pop one of these before a date! @HunterrrPonkshe http://t.co/BUkO	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:35:37 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#bollywood #Hunterrr  ! http://t.co/NqagO6gHQL @HunterrrPonkshe @SamayTimes @gulshandevaiah @HifiDigi http://t.co/4b9cxCnCvi	location:New Delhi	datetime:Wed Mar 18 13:40:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Shaanemaan: Look out for the "vaasus". I am definitely going to watch this #Hunterrr . http://t.co/bvzVvhT5qp @Gullu_FC	location:Mumbai	datetime:Wed Mar 18 13:41:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BollywoodUncut: #Hunterrr Movie Review | #GulshanDevaiya, #RadhikaApte &amp; #SaiTamhankar #SagarDeshmukh #VeeraSaxena... http://t.co/xrhgE	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:43:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @BollywoodUncut: #Hunterrr Movie Review | #GulshanDevaiya, #RadhikaApte &amp; #SaiTamhankar #SagarDeshmukh #VeeraSaxena... http://t.co/xrhgE	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:45:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Ruhitrivedi: 'Hunterrr' team asked to clean up its act #RadhikaApte #GulshanDevaiah #Hunterrr"	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:45:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Some candid moments at the #Hunterrr premiere! View full gallery: http://t.co/p3OBFRmkKR http://t.co/Z1PhVkefLu	location:New Delhi	datetime:Wed Mar 18 13:47:04 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr Movie Review | #GulshanDevaiya, #RadhikaApte &amp; #SaiTamhankar #SagarDeshmukh #VeeraSaxena... http://t.co/P8miq4jTB7	location:Chennai	datetime:Wed Mar 18 13:55:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr Movie Review 4.5/5* http://t.co/kRXVP2l0xe @HunterrrPonkshe @gulshandevaiah @radhika_apte @saitamhankar #HunterrrGirls	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:57:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DreamersPR: #SaiTamhankar  #HunterrrJyotsna is all set to entertain u all with her charming ada in #Hunterrr,releasing on 20March http:	location:Null	datetime:Wed Mar 18 13:58:15 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @AniGuha: #Hunterrr Laughed this much in a Hindi film after long. Harshvardhan Kulkarni is ace with one-liners, and has a remarkably ori	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:08:23 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @ClapsnSlaps: #EXCLUSIVE @gulshandevaiah:#Hunterrr being mistaken as sex-comedy will work in favour of film:http://t.co/ryN4IicnZp http:	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:13:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @IBNLiveMovies: #BollywoodFriday: Will #Hunterrr beat #DilliwaaliZaalimGirlfriend at the Box Office? http://t.co/o0Vle0CPoH http://t.co/	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:21:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Read Gulshan Devaiah share about 'Hunterrr' tales, #sex taboo in #India &amp; more... #Hunterrr @gulshandevaiah... http://t.co/fcHqpNy6d2	location:Quito	datetime:Thu Mar 19 12:21:23 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Start Scoring with #Hunterrr http://t.co/dtdFRxqNN4	location:Kolkata	datetime:Thu Mar 19 12:23:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @ping_network: The extra R's in #Hunterrr is clearly not a typo. It's Raunchy, Rustic &amp; Rrrr...;) http://t.co/azISd6gN5C #DedhMinuteRevi	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:25:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Saw trailer of #Hunterrr . You complain of rapes, but first stop projecting women as some sex symbol. Other things will fall in place.	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 12:29:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @RAVA_Family: @SaieTamhankar   #Hunterrr     @RAVA_Family    .. :)	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:37:10 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@saietamhankar Yay! Excitement growing every passing min. u'll blow us all away again wit ur performance in #Hunterrr I'm 1000% sure	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:41:44 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @SaieTamhankar: In theatres from tomorrow #Jitters #Hunterrr #NaughtinessBegins #20thMarch2015 http://t.co/Y7sQkCetxC	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:42:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr in theatres tomorrow ! With @gulshandevaiah , @radhika_apte , @SaieTamhankar and @veerasaxena #fun #comedy http://t.co/mZZjhNBLQd	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:42:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @sonalSalmanK: @SaieTamhankar @DreamersPR  @ameygosavi Jyotsna gonna be loved more #Hunterrr all the luck to the stunning girl. Lots of	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 12:42:23 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @MaaKalli: #Hunterrr in theatres tomorrow ! With @gulshandevaiah , @radhika_apte , @SaieTamhankar and @veerasaxena #fun #comedy http://t	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:43:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MaaKalli: #Hunterrr in theatres tomorrow ! With @gulshandevaiah , @radhika_apte , @SaieTamhankar and @veerasaxena #fun #comedy http://t	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:43:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MaaKalli: #Hunterrr in theatres tomorrow ! With @gulshandevaiah , @radhika_apte , @SaieTamhankar and @veerasaxena #fun #comedy http://t	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:44:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MaaKalli: #Hunterrr in theatres tomorrow ! With @gulshandevaiah , @radhika_apte , @SaieTamhankar and @veerasaxena #fun #comedy http://t	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:45:46 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Want to know the reason behind 3 'R' in #Hunterrr title? My story: http://t.co/5Q6KlSRdJx  @gulshandevaiah http://t.co/hMhm8w4fBX	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 12:45:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @nawabjha: Want to know the reason behind 3 'R' in #Hunterrr title? My story: http://t.co/5Q6KlSRdJx  @gulshandevaiah http://t.co/hMhm8w	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 12:46:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @FuhSePhantom: If @S1dharthM loved #Hunterrr, so will you! Buy your tickets today: http://t.co/jbNGhE1he1 @HunterrrPonkshe http://t.co/T	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:47:03 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @MaaKalli: #Hunterrr in theatres tomorrow ! With @gulshandevaiah , @radhika_apte , @SaieTamhankar and @veerasaxena #fun #comedy http://t	location:Mumbai	datetime:Thu Mar 19 12:49:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @AniGuha: Now that India's won the Quarterrr Final, you can celebrate by sharing my review of #Hunterrr, releasing tomorrow: https://t.c	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 12:49:21 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Guys Checkout reason behind 3 'R' in #Hunterrr title,Story by finest Film critic @nawabjha http://t.co/t05mubqyYh  http://t.co/Ef1uI3X0O9	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 12:50:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @nawabjha: Want to know the reason behind 3 'R' in #Hunterrr title? My story: http://t.co/5Q6KlSRdJx  @gulshandevaiah http://t.co/hMhm8w	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 12:55:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @nawabjha: Want to know the reason behind 3 'R' in #Hunterrr title? My story: http://t.co/5Q6KlSRdJx  @gulshandevaiah http://t.co/hMhm8w	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:55:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Michaela2074: AbsoluteIndia Epaper at 19th March " Keep calm and be a #Hunterrr " @RichaChadha_ @iraginikhanna @alifazal9 http://t.co/M	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 12:57:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Michaela2074: @RichaChadha_ @gulshandevaiah @iraginikhanna  at #Hunterrr Special Screening http://t.co/sNFqmtHL2z	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 12:57:46 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:After #Ugly &amp; #NH10 now #Hunterrr &amp; #BombayVelvet. You are on a roll @anuragkashyap72 @FuhSePhantom. Keep it going. @karanjohar	location:Null	datetime:Thu Mar 19 12:58:44 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Want to know the reason behind 3 'R' in #Hunterrr title? My story: http://t.co/3GeHiSxCdm  ... - http://t.co/oqAG6bGXKy #NewsInTweetsIndia	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:01:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Chasing scores is way harder than chasing skirts. Congrats Team India, keep scoring &amp; winning! :) #IndVsBan #Hunterrr http://t.co/IWuUpprejA	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:11:19 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @nawabjha: Want to know the reason behind 3 'R' in #Hunterrr title? My story: http://t.co/5Q6KlSRdJx  @gulshandevaiah http://t.co/hMhm8w	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 13:11:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @nawabjha: Want to know the reason behind 3 'R' in #Hunterrr title? My story: http://t.co/5Q6KlSRdJx  @gulshandevaiah http://t.co/hMhm8w	location:Kolkata	datetime:Thu Mar 19 13:12:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr 303 Official Video | Hunterrr | Gulshan Devaiah, Radhika Apte &amp; Sai Tamhankar - http://t.co/b2myAcfvfH	location:Athens	datetime:Thu Mar 19 13:13:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @HunterrrPonkshe: Chasing scores is way harder than chasing skirts. Congrats Team India, keep scoring &amp; winning! :) #IndVsBan #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Thu Mar 19 13:14:18 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @HunterrrPonkshe: Chasing scores is way harder than chasing skirts. Congrats Team India, keep scoring &amp; winning! :) #IndVsBan #Hunterrr	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Thu Mar 19 13:14:52 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr movie not releasing in #Chennai...Wtf is that...? Why?? @ShemarooEnt	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 13:16:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @AniGuha: #Hunterrr Laughed this much in a Hindi film after long. Harshvardhan Kulkarni is ace with one-liners, and has a remarkably ori	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 13:17:04 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Hasee To Phasee rallies behind Hunterrr http://t.co/oT1l2ual81 via @GetMovieInfo #hunterrr #bollywoodmovies #harshvardhankulkarni	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:19:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MaaKalli: #Hunterrr in theatres tomorrow ! With @gulshandevaiah , @radhika_apte , @SaieTamhankar and @veerasaxena #fun #comedy http://t	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:23:30 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @MaaKalli: #Hunterrr in theatres tomorrow ! With @gulshandevaiah , @radhika_apte , @SaieTamhankar and @veerasaxena #fun #comedy http://t	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:27:26 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @FuhSePhantom: If @S1dharthM loved #Hunterrr, so will you! Buy your tickets today: http://t.co/jbNGhE1he1 @HunterrrPonkshe http://t.co/T	location:Null	datetime:Thu Mar 19 13:29:48 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @boomlive_in: Harshvardhan Kulkarnis debut film #Hunterrr is a lot more than just a sex comedy. Watch @AniGuha's #DedhMinuteReview http	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 13:29:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Why are there three 'R' in #Hunterrr? @gulshandevaiah tells you. My story: http://t.co/5Q6KlSRdJx http://t.co/yhcAf65q9M	location:Hawaii	datetime:Thu Mar 19 13:30:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @offlinemihir: #Hunterrr movie not releasing in #Chennai...Wtf is that...? Why?? @ShemarooEnt	location:Mumbai	datetime:Thu Mar 19 13:34:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @FuhSePhantom: If @S1dharthM loved #Hunterrr, so will you! Buy your tickets today: http://t.co/jbNGhE1he1 @HunterrrPonkshe http://t.co/T	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 13:34:20 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr's Mandar Loves Having Sexual Relationships With As Many Girls A...: https://t.co/VMmm2iPOK6 via @YouTube	location:Minsk	datetime:Thu Mar 19 15:14:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr  waiting for the movie	location:Null	datetime:Thu Mar 19 15:18:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iamkunalmshah: What an amazing &amp; refreshing gem of a film #Hunterrr @gulshandevaiah brilliant @SaieTamhankar hot @radhika_apte superb @	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 15:18:36 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:@SaieTamhankar @ipreru @HunterrrPonkshe @radhika_apte #Hunterrr MOVIE    ...Its Become a Super Hit movie	location:Null	datetime:Thu Mar 19 15:19:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr's Mandar Loves Having Sexual Relationships With As Many Girls A...: https://t.co/VMmm2iPOK6 via @YouTube	location:Null	datetime:Thu Mar 19 15:27:00 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @nawabjha: Want to know the reason behind 3 'R' in #Hunterrr title? My story: http://t.co/5Q6KlSRdJx  @gulshandevaiah http://t.co/hMhm8w	location:Null	datetime:Thu Mar 19 15:27:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @nawabjha: Why are there three 'R' in #Hunterrr? @gulshandevaiah tells you. My story: http://t.co/5Q6KlSRdJx http://t.co/yhcAf65q9M	location:Null	datetime:Thu Mar 19 15:52:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @AniGuha: #Hunterrr Laughed this much in a Hindi film after long. Harshvardhan Kulkarni is ace with one-liners, and has a remarkably ori	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 15:53:17 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @MaaKalli: #Hunterrr in theatres tomorrow ! With @gulshandevaiah , @radhika_apte , @SaieTamhankar and @veerasaxena #fun #comedy http://t	location:Null	datetime:Thu Mar 19 15:54:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:All the best @gulshandevaiah for #Hunterrr which releases tomorrow... May it be a good hunt at the box office :-)	location:Mumbai	datetime:Thu Mar 19 15:54:48 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @ashwinmushran: All the best @gulshandevaiah for #Hunterrr which releases tomorrow... May it be a good hunt at the box office :-)	location:Null	datetime:Thu Mar 19 15:55:03 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Jackacedotin: B-Town Celebs at the premiere of '#Hunterrr' @meSonalee @monalithakur03 @iraginikhanna  http://t.co/8eLCKebbCi http://t.c	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 16:03:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@gulshandevaiah Hey Leela's Brother Wassup?  loved ur performance in #RamLeela now good luck tomorrow for #Hunterrr Super Excited Na	location:Chennai	datetime:Thu Mar 19 16:04:24 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Nice desi song... #Hunterrr  303 Official Video | Hunterrr | Gulshan Devaiah, Radhika Apte &amp;...: https://t.co/5TGMPaNbID	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 16:04:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DreamersPR: SaiTamhankar wit her Hunterrr team &amp; Bollywood stars #SidharthMalhotra &amp; #AyushmanKhurana at d screening of #Hunterrr http:	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 16:07:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @boomlive_in: Harshvardhan Kulkarnis debut film #Hunterrr is a lot more than just a sex comedy. Watch @AniGuha's #DedhMinuteReview http	location:Null	datetime:Thu Mar 19 16:08:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @SaieTamhankar: In theatres from tomorrow #Jitters #Hunterrr #NaughtinessBegins #20thMarch2015 http://t.co/Y7sQkCetxC	location:New Delhi	datetime:Thu Mar 19 16:08:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:It's #Hunterrr time. Let the fun Begin #nostagia#life#Mandar#meowwwwee https://t.co/PaIELbB9iC	location:Indiana (East)	datetime:Fri Mar 20 07:31:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:All the best #Hunterrr team @SaieTamhankar @ipreru @radhika_apte	location:Hawaii	datetime:Fri Mar 20 07:33:19 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @HunterrrPonkshe: "The best comedy film in ages..."  4.5 Stars from @bollywood_life: http://t.co/KDeL0kv0q1 Glad you loved #Hunterrr, gu	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:33:50 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @HunterrrPonkshe: "The best comedy film in ages..."  4.5 Stars from @bollywood_life: http://t.co/KDeL0kv0q1 Glad you loved #Hunterrr, gu	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:34:00 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Watch the hunterr movie such great movie radhika apte good acting I give 4.5star @radhika_apte #Hunterrr #socialmedia	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 07:34:04 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:This #Hunterrr will make you roarrr with laughter! Book your tickets, NOW: http://t.co/9MGz215iN7 http://t.co/Z4gIMqNcN7	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:34:32 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Shashimothe: Watch the hunterr movie such great movie radhika apte good acting I give 4.5star @radhika_apte #Hunterrr #socialmedia	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:35:01 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr Movie Review:  It is a never-seen-before journey of adulthood - http://t.co/pgF1Q4z8tO http://t.co/GCmXSZne8h	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:36:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Deerane: All the BEST all #Hunterrr and @SaieTamhankar @radhika_apte @HunterrrPonkshe #hashkulkarni http://t.co/DyCAWPK5Zf	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:37:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@SaieTamhankar Uuurr reallyy Awesomeee The Performance in #Hunterrr Fabulousss Luuubbbuu Shooo Much ..Vanilla Ice-cream to banta hai	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:37:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @radhika_apte: The #Hunterrr mix. Watch it now!!  https://t.co/SRz0tKWM2K	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 07:38:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @bookmyshow: This #Hunterrr will make you roarrr with laughter! Book your tickets, NOW: http://t.co/9MGz215iN7 http://t.co/Z4gIMqNcN7	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:39:00 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr     . Theater    . All D Best @SaieTamhankar Di http://t.co/5NlJbjVPtb	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:39:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @sanketsb111: @SaieTamhankar Uuurr reallyy Awesomeee The Performance in #Hunterrr Fabulousss Luuubbbuu Shooo Much ..Vanilla Ice-cream t	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:39:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Shashimothe: Watch the hunterr movie such great movie radhika apte good acting I give 4.5star @radhika_apte #Hunterrr #socialmedia	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:39:18 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @nileshnavalakha: All the best #Hunterrr team @SaieTamhankar @ipreru @radhika_apte	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:39:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @coranson: It's #Hunterrr time. Let the fun Begin #nostagia#life#Mandar#meowwwwee https://t.co/PaIELbB9iC	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:39:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@ClapsnSlaps  My review for #Hunterrr https://t.co/2Y1FK8gNQb #100KaDum	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:39:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @radhika_apte: The #Hunterrr mix. Watch it now!!  https://t.co/SRz0tKWM2K	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:39:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Again you done the fabulous job @radhika_apte ..now you're one of my favourite .&amp; expectations now increases..#Hunterrr	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 07:45:27 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:45:44 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:45:56 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @radhika_apte: The #Hunterrr mix. Watch it now!!  https://t.co/SRz0tKWM2K	location:Hawaii	datetime:Fri Mar 20 07:46:17 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @shubhragupta: My review of #Hunterrr, about a guy who can't keep it in his pants http://t.co/vXT4NRdhGR @IndianExpress	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:47:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@radhika_apte @SaieTamhankar All the best for today's release!! #vassugiri #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:47:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@gulshandevaiah @SaieTamhankar you both were good..#Hunterrr &amp;saie you were just awesome..what an expressions..	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 07:48:14 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Anmol007SHAH: @gulshandevaiah @SaieTamhankar you both were good..#Hunterrr &amp;saie you were just awesome..what an expressions..	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:48:44 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @GajananDamkondw: @radhika_apte @SaieTamhankar All the best for today's release!! #vassugiri #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:48:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:48:57 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @shubhragupta: My review of #Hunterrr, about a guy who can't keep it in his pants http://t.co/vXT4NRdhGR @IndianExpress	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:49:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 07:49:19 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:49:21 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#365FilmyDays No 52 #Hunterrr http://t.co/3q5io4leOP	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 07:49:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @htShowbiz: #Hunterrr quick take: It's an honest sex comedy which doesn't demean womenfolk http://t.co/WKoYJ0jswj http://t.co/kbTvr7z78c	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:51:26 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:U deserve it mam for #badlapur and now for #hunterrr @radhika_apte	location:Hawaii	datetime:Fri Mar 20 07:51:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:52:26 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @IBNLiveMovies: Love/arranged marriage boil down to the same thing - trust. #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:52:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @IBNLiveMovies: We're impressed. People watching the film can relate to #hunterrr. Can hear them laugh, discuss their heartbreaks, jokes.	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:53:05 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@SaieTamhankar all the best sai #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:53:32 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon f	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 07:53:46 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Dil Lagana After Long time Heard Altaf Raja in #Hunterrr fun. Postmortem coming soon.	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:54:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Kuala Lumpur	datetime:Fri Mar 20 07:54:46 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Melody of singers Arijit singh , Altaf Raja , and Amit trivedi. #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:54:54 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Kuala Lumpur	datetime:Fri Mar 20 07:55:04 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#RadhikaApte will remind of Aishwarya Rai ... But she has really good voice and features. #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:56:08 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr movie released today. Read / Write Reviews at #OnFriday http://t.co/4OXbtrNSe5	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:56:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @AniGuha: #Hunterrr || #DedhMinuteReview: https://t.co/gtLKvSQlXk	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:57:02 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @RjHarshil: #RadhikaApte will remind of Aishwarya Rai ... But she has really good voice and features. #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:57:12 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @RjHarshil: Melody of singers Arijit singh , Altaf Raja , and Amit trivedi. #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:57:18 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @RjHarshil: Dil Lagana After Long time Heard Altaf Raja in #Hunterrr fun. Postmortem coming soon.	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 07:57:29 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Seems #Hunterrr is the movie to watch next. Love 2015 of bollywood so far #badlapur #DumLagaKeHaisha Expectations are unnaturally optimistic	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:58:05 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @deespeak: @FuhSePhantom is on a roll!!! I love what they are doing with cinema :) another one hits theatres today! #Hunterrr @gulshande	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:58:38 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @kalkikanmani: Had so many laughs with #Hunterrr last night. And the cast was brilliant, from the kids to the @radhika_apte @gulshandeva	location:Null	datetime:Fri Mar 20 07:58:53 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @shubhragupta: My review of #Hunterrr, about a guy who can't keep it in his pants http://t.co/vXT4NRdhGR @IndianExpress	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 08:00:35 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@radhika_apte super performance. After watching your character people will fall for you. #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 08:01:01 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @SethShruti: Just watched #Hunterrr  Such a fun film about growing up. Great job by the director &amp; the cast. Superb soundtrack. A must w	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:03:02 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:03:12 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:The film is a wet dream for Indian men and a nightmare for women http://t.co/eYelqsjnGq #Hunterrrreview #Hunterrr http://t.co/eI4iIskNBF	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:08:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:.@gulshandevaiah nails it as @HunterrrPonkshe. A delight to watch! #Hunterrr	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 08:10:02 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Hawaii	datetime:Fri Mar 20 08:12:27 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Writer Director Harshwardhan Kulkarni's #Hunterrr is an entertaining saga of Mandar's chase for sex but it doesn't to cheap thrills!!	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:12:41 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:While on #Hunterrr,  @gulshandevaiah @SaieTamhankar both were good..&amp;  @SaieTamhankar you were just awesome..what an expressions..	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:13:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:I am all for banning #Hunterrr .But only cause Sai looks too hot &amp; @radhika_apte too gorgeous for it not to burn the screens.	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:13:07 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:13:41 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:While on #Hunterrr,  @gulshandevaiah @SaieTamhankar both were good..&amp;  @radhika_apte you were just awesome..what an expressions..	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:13:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr is tad too long but works due to crackling writing &amp; knock out performance by @gulshandevaiah @FuhSePhantom @ClapsnSlaps	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 08:14:04 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:The libidinous conquests of Mandar also dot d human n real side 2 his paradigm.Its bout rising above trivial judgmental tendencies #Hunterrr	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:14:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:The pace is slow at times but the screenplay is an absolute delight.The flashbacks-that-never-happened r superb #Hunterrr	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:15:57 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @iFaridoon: The pace is slow at times but the screenplay is an absolute delight.The flashbacks-that-never-happened r superb #Hunterrr	location:Canberra	datetime:Fri Mar 20 08:17:02 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @iFaridoon: The pace is slow at times but the screenplay is an absolute delight.The flashbacks-that-never-happened r superb #Hunterrr	location:Amsterdam	datetime:Fri Mar 20 08:17:47 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Gulshan Devaiah is a brilliant actor who's yet 2 get his due.Hopefully aftr this stellar performance in #Hunterrr he'll get wat he deserves	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:18:07 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Radhika Apte is a beautiful actress.She not only looks captivating,there's something bout her persona that's extremely refined #Hunterrr	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:19:22 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @iFaridoon: Writer Director Harshwardhan Kulkarni's #Hunterrr is an entertaining saga of Mandar's chase for sex but it doesn't to cheap	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 08:20:06 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Go and watch # hunterr guys mad film , this man is out standing @gulshandevaiah n @radhika_apte @SaieTamhankar  #Vassugiri #Hunterrr	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:20:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Khamosh Shah's music is a character in itself.Some wonderful songs throng the background mind space.Quirky modern lyrics too #Hunterrr	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:20:37 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @iFaridoon: Writer Director Harshwardhan Kulkarni's #Hunterrr is an entertaining saga of Mandar's chase for sex but it doesn't to cheap	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:21:11 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @iFaridoon: The pace is slow at times but the screenplay is an absolute delight.The flashbacks-that-never-happened r superb #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:21:50 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#Hunterrr - Just go and watch. Absolutely fun	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 08:21:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iFaridoon: Gulshan Devaiah is a brilliant actor who's yet 2 get his due.Hopefully aftr this stellar performance in #Hunterrr he'll get	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:22:07 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Harrr purrr kuch bolta hai. Meeeeooowwww! #Hunterrr	location:Kolkata	datetime:Fri Mar 20 08:23:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @shubhragupta: My review of #Hunterrr, about a guy who can't keep it in his pants http://t.co/vXT4NRdhGR @IndianExpress	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:25:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @shubhragupta: My review of #Hunterrr, about a guy who can't keep it in his pants http://t.co/vXT4NRdhGR @IndianExpress	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:25:27 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don't miss!!!	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:25:31 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Some nice reviews for #Hunterrr ..but its bold theme will definitely attract some slaps from female critics	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:26:27 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr | Movie Review - It is a fun film on growing up, or rather, of ones sexual awakening.  Read entire... http://t.co/DgfzRSYqI5	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:27:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DreamersPR: #DreamersPR #Hunterrr All the Very Best To DreamersStar #SaiTamhankar for Hunterrr. Get ready to score from Today! http://t	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:28:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:28:11 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:28:41 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 08:31:29 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:My review of #Hunterrr   http://t.co/cdzidYRy2h  Gulshan Deviya, Radhika Apte, Sai Tamhankar, Veera Saxena	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 08:32:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@taran_adarsh sir how us the opening of #Hunterrr ?	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:34:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @SubhashK_Jha: Movie Review #Hunterrr Ratings :  http://t.co/HoR3Kbps0X via @skjbolly http://t.co/GTR1ITmbfZ	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:35:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Compare the reviews of #Hunterrr by female critics against those by male critics.You'll get an idea how deeply set patriarchy is in India.	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:35:56 +0000 2015
Sentiment:extremely negative
Text:#hunterrr #movie #review http://t.co/yP4E65iwon	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 08:36:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@taran_adarsh sir how is the opening of #Hunterrr ??	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:36:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:New crush : Radhika Apte. Badlapur mei bhi thi. Cuteness aur hotness ka mixture. #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 08:37:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:38:10 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @iFaridoon: Gulshan Devaiah is a brilliant actor who's yet 2 get his due.Hopefully aftr this stellar performance in #Hunterrr he'll get	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:38:52 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @iFaridoon: The pace is slow at times but the screenplay is an absolute delight.The flashbacks-that-never-happened r superb #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:38:55 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @iFaridoon: Writer Director Harshwardhan Kulkarni's #Hunterrr is an entertaining saga of Mandar's chase for sex but it doesn't to cheap	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:39:17 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @iFaridoon: Writer Director Harshwardhan Kulkarni's #Hunterrr is an entertaining saga of Mandar's chase for sex but it doesn't to cheap	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:39:55 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @iFaridoon: The pace is slow at times but the screenplay is an absolute delight.The flashbacks-that-never-happened r superb #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:40:29 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Movie Review #Hunterrr : A hopeless adult comedy that will test your sanity  Read More: http://t.co/dSqTeVKfEv http://t.co/H8mLRn5XJ7	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 08:40:42 +0000 2015
Sentiment:extremely negative
Text:RT @iFaridoon: Gulshan Devaiah is a brilliant actor who's yet 2 get his due.Hopefully aftr this stellar performance in #Hunterrr he'll get	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:40:43 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 08:41:13 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @RAVA_Family: #Hunterrr     . Theater    . All D Best @SaieTamhankar Di http://t.c	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 08:41:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @RAVA_Family: #Hunterrr     . Theater    . All D Best @SaieTamhankar Di http://t.c	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 08:42:23 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @RAVA_Family: #Hunterrr     . Theater    . All D Best @SaieTamhankar Di http://t.c	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:42:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 08:42:41 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @iFaridoon: Gulshan Devaiah is a brilliant actor who's yet 2 get his due.Hopefully aftr this stellar performance in #Hunterrr he'll get	location:Hawaii	datetime:Fri Mar 20 08:44:58 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#BOCapsule EXCLUSIVE Movie Review: #HUNTERRR Hits At Right Point But A Bit Too Much! http://t.co/yNzwIAqP1V http://t.co/BJ2QHVtncj	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 08:45:16 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iFaridoon: The pace is slow at times but the screenplay is an absolute delight.The flashbacks-that-never-happened r superb #Hunterrr	location:Hawaii	datetime:Fri Mar 20 08:45:33 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:EXCLUSIVE Movie Review: #HUNTERRR Hits At Right Point But A Bit Too Much! http://t.co/ZfVMNiU4oz http://t.co/hwipPJhZCZ	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:46:05 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iFaridoon: Writer Director Harshwardhan Kulkarni's #Hunterrr is an entertaining saga of Mandar's chase for sex but it doesn't to cheap	location:Hawaii	datetime:Fri Mar 20 08:47:03 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Watched  #HUNTERRR Just a beginner not a hunter Score 3/10 Main problem of this film is bad characterization.... http://t.co/EbgicL7knv	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 08:47:06 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:I am all excited to watch #Hunterrr last time i felt this much excitement for dum lahga ke!!	location:Indiana (East)	datetime:Fri Mar 20 08:47:19 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @RAVA_Family: #Hunterrr     . Theater    . All D Best @SaieTamhankar Di http://t.c	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:48:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @SunidhiChauhan5: #Hunterrr releases today.. Go watch it guys! You DEFINITELY don't wanna miss it @Hiteshsonik #Radhikaapte #Gulshandev	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:49:16 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Watched  #HUNTERRR Just a beginner not a hunter Score 3/10 Main problem of this film is bad characterization.... http://t.co/4zyqE0SHXk	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 08:49:51 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @BOCapsule: #BOCapsule EXCLUSIVE Movie Review: #HUNTERRR Hits At Right Point But A Bit Too Much! http://t.co/yNzwIAqP1V http://t.co/BJ2Q	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 08:50:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DreamersPR: #DreamersPR #Hunterrr All the Very Best To DreamersStar #SaiTamhankar for Hunterrr. Get ready to score from Today! http://t	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:52:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:New crush : @radhika_apte #Badlapur mei bhi thi Cuteness aur hotness ka mixture  #Hunterrr	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 08:53:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @siddtalks: Have you ever got the luxury to watch a movie, sitting alone in entire cinema hall? I just did that!  #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:54:38 +0000 2015
Sentiment:extremely negative
Text:Movie Review: #Hunterrr Rating: 3 Star(* * *) HUNTERRR, despite falling in the sex Com genre, does not qualify to... http://t.co/oPO0ELL7Kw	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 08:55:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:55:23 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @DreamersPR: #DreamersPR #Hunterrr All the Very Best To DreamersStar #SaiTamhankar for Hunterrr. Get ready to score from Today! http://t	location:Null	datetime:Fri Mar 20 08:57:56 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr | Movie Review -  http://t.co/sWq72shRNO @IndianNerve @gulshandevaiah @FuhSePhantom @ShemarooEnt @SaieTamhankar @radhika_apte	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:01:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 09:03:08 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @siddtalks: Have you ever got the luxury to watch a movie, sitting alone in entire cinema hall? I just did that!  #Hunterrr	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 09:04:55 +0000 2015
Sentiment:extremely negative
Text:#Hunterrr | Movie Review http://t.co/sWq72sztco @anuragkashyap72 @anuragkashyapFC	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:05:54 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:If only #Hunterrr's hero was just horny, not sleazy,it could have been funny.MY #review:http://t.co/xn5zyENgkM	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 09:06:15 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#Hunterrr Movie Review: Filmmakers puzzle audience with No Sex and No Comedy in this adult movie - http://t.co/CW6pvJsjpv #gulshandevaiah	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:11:16 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:15:03 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Filled with full of laughter #Hunterrr :-) Total entertainer Had great fun with @shikharagarwal2  Maza aa gya	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:15:39 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @chadharobin3: Filled with full of laughter #Hunterrr :-) Total entertainer Had great fun with @shikharagarwal2  Maza aa gya	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:16:14 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Scan this image with #Aliveapp and watch the official trailer of #Hunterrr. The movie is a coming-of-age sex... http://t.co/mlCV691ZgO	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 09:16:54 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:This #Hunterrr will make you roarrr with laughter! Book your tickets, NOW: http://t.co/lzNO4RyJsj... http://t.co/TQ3jWGGUdU	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:17:58 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr such a funny movie  enjoyed a lot	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:20:02 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr is a comedy about sex rather than a sex comedy. http://t.co/sgbxRLeJ0b	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:20:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @SacredInsanity: #Hunterrr is a comedy about sex rather than a sex comedy. http://t.co/sgbxRLeJ0b	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:22:28 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Shraygupta: .@gulshandevaiah nails it as @HunterrrPonkshe. A delight to watch! #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:22:48 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Shraygupta: .@gulshandevaiah nails it as @HunterrrPonkshe. A delight to watch! #Hunterrr	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:24:02 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:I'm not competitive : Radhika Apte http://t.co/oiyxRoGrXx #Radhikaapte #Hunterrr http://t.co/QpknsDDE49	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:28:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @SacredInsanity: #Hunterrr is a comedy about sex rather than a sex comedy. http://t.co/sgbxRLeJ0b	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:28:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @deespeak: @FuhSePhantom is on a roll!!! I love what they are doing with cinema :) another one hits theatres today! #Hunterrr @gulshande	location:Paris	datetime:Fri Mar 20 09:28:31 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:My rrrreview of the prrrovocative but overrrlong #Hunterrr http://t.co/RFWlqRGRfg	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:28:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @shikharagarwal2: #Hunterrr such a funny movie  enjoyed a lot	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:31:53 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @iFaridoon: Writer Director Harshwardhan Kulkarni's #Hunterrr is an entertaining saga of Mandar's chase for sex but it doesn't to cheap	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 09:34:02 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @iFaridoon: The pace is slow at times but the screenplay is an absolute delight.The flashbacks-that-never-happened r superb #Hunterrr	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 09:34:23 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @siddtalks: Have you ever got the luxury to watch a movie, sitting alone in entire cinema hall? I just did that!  #Hunterrr	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 09:34:40 +0000 2015
Sentiment:extremely negative
Text:@shikharagarwal2  Tera Aur Mera #Hunterrr  ka tweet shemaroo ne retweet kiya Hehe Kattr movie thi	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:35:08 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#FilmyFriday #Review #Hunterrr Hunt, Kill, Move on to Next, The Exact way to describe this film about a guy and his sexual escapades.	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:35:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:36:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:36:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#FilmyFriday #Review #Hunterrr Film Starts with Protagonists Teenage and ends in his Mid 30's, A Well Directed &amp; Performed Film by the leads	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:37:18 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:37:44 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @iFaridoon: Gulshan Devaiah is a brilliant actor who's yet 2 get his due.Hopefully aftr this stellar performance in #Hunterrr he'll get	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:38:01 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 09:38:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#FilmyFriday #Review #Hunterrr @gulshandevaiah does full justice to its Despo Character, Whereas @radhika_apte shines yet again, Impressive	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:39:22 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @amit12354: #FilmyFriday #Review #Hunterrr @gulshandevaiah does full justice to its Despo Character, Whereas @radhika_apte shines yet ag	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 09:39:46 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @SunidhiChauhan5: #Hunterrr releases today.. Go watch it guys! You DEFINITELY don't wanna miss it @Hiteshsonik #Radhikaapte #Gulshandev	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:40:47 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#FilmyFriday #Review #Hunterrr Strong Direction, Beautifully Shot the essence of Middle Class in the 90's, Its a delight :)	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:40:58 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#FilmyFriday #Review #Hunterrr The Problem Lies in its Narrative, The Film takes lot of time to develop its character &amp; to bring the pace.	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:41:57 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @chadharobin3: @shikharagarwal2  Tera Aur Mera #Hunterrr  ka tweet shemaroo ne retweet kiya Hehe Kattr movie thi	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:42:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:3 talented actors @SaieTamhankar @radhika_apte @HunterrrPonkshe + innovative story-line = Dying to watch #Hunterrr http://t.co/De1pJMJiVz	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:42:15 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Review : #Hunterrr @RadhikaApte_Fc  http://t.co/duPFrMy2yy	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 09:42:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#FilmyFriday #Review #Hunterrr After 140 Mins The Film Seems Tiring, a Faulty Second Half i must say, Thank God there is no physical Humor	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:43:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@Saietamhankar Watched #Hunterrr no words to describe ur hawwtness, u blow all away wit outstanding acting &amp; simple look	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 09:43:57 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Genelian_4ever: @Saietamhankar Watched #Hunterrr no words to describe ur hawwtness, u blow all away wit outstanding acting &amp; simple look	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:44:34 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#HunterrrMovieReview: #HUNTERRR is @gulshandevaiah and Gulshan Devaiah is HUNTERRR! http://t.co/QsarGsgSM8	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:44:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Awsm movie #Hunterrr @radhika_apte  yet again super performance Evrythng is fab luvd it #keep_shining	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:44:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#FilmyFriday #Review #Hunterrr Overall The Film is Strictly for men who have lived the bygone era, Pure Nostalgia for them. (2.5/5) For Us!!	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:44:57 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Film review: #Hunterrr is a comedy about sex rather than a sex comedy. http://t.co/5IovCOdAUW http://t.co/Mb651jpsCL	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:45:13 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Why are there three 'R' in #Hunterrr? Gulshan Devaiah tells you. @nawabjha's story: http://t.co/MFKGAjdto4 http://t.co/IROB6I75Cd	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:45:18 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iFaridoon: Gulshan Devaiah is a brilliant actor who's yet 2 get his due.Hopefully aftr this stellar performance in #Hunterrr he'll get	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 09:46:07 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 09:46:10 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#HunterrrMovieReview: #HUNTERRR without @gulshandevaiah would be chass without curds! http://t.co/QsarGsgSM8	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:46:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr 1st Day Opening Early Box Office Collection Trends @HunterrrPonkshe  http://t.co/aaekz9zli2 http://t.co/G5T22Xq0dW	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 09:46:24 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @scroll_in: Film review: #Hunterrr is a comedy about sex rather than a sex comedy. http://t.co/5IovCOdAUW http://t.co/Mb651jpsCL	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 09:46:33 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@saietamhankar Your acting never cease to amaze me, I look up to u so much, thank you fo coming to Bwood #Hunterrr	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 09:46:37 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#FilmyFriday #Review #Hunterrr  http://t.co/rgiuM3c2n3 (2.5/5) Hilarious in Bits &amp; Parts, Aint Cheap Comedy, A Better Screenplay Required	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:46:47 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:mas chitrapa #Hunterrr aala re!	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:47:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:47:04 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Genelian_4ever: @Saietamhankar Watched #Hunterrr no words to describe ur hawwtness, u blow all away wit outstanding acting &amp; simple look	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:47:05 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Genelian_4ever: @saietamhankar Your acting never cease to amaze me, I look up to u so much, thank you fo coming to Bwood #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:47:29 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 09:47:38 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:"Vasu-dev Kutumbh-cum" Review, #Hunterrr: http://t.co/Ec0xSHOPAQ	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:47:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr aala re! #MastChitrapat	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:47:49 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Genelian_4ever: @saietamhankar Your acting never cease to amaze me, I look up to u so much, thank you fo coming to Bwood #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:47:51 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:now watching #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:47:55 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:48:16 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Genelian_4ever: @Saietamhankar Watched #Hunterrr no words to describe ur hawwtness, u blow all away wit outstanding acting &amp; simple look	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:48:29 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:Saw #Hunterrr. Harshavardhan tells us about the importance of love, sex and friendship.. but felt the content is quite hackneyed.	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:48:36 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:49:10 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Jackacedotin: #Hunterrr 1st Day Opening Early Box Office Collection Trends @HunterrrPonkshe  http://t.co/aaekz9zli2 http://t.co/G5T22Xq	location:Indiana (East)	datetime:Fri Mar 20 09:49:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 09:49:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 09:49:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @mayankw14: "Vasu-dev Kutumbh-cum" Review, #Hunterrr: http://t.co/Ec0xSHOPAQ	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:51:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DreamersPR: #DreamersPR #Hunterrr All the Very Best To DreamersStar #SaiTamhankar for Hunterrr. Get ready to score from Today! http://t	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:52:03 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Awesome reviews coming!!!  #Hunterrr !!!  #Blockbuster !!!  @SaieTamhankar Soooo happpyyyyyy for ya	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:52:37 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@saietamhankar @gulshandevaiah @radika_apte #Hunterrr truly a coming age of comedy, though it has romance. Guys u've done a great job. Kudos	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 09:52:41 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @mayankw14: "Vasu-dev Kutumbh-cum" Review, #Hunterrr: http://t.co/Ec0xSHOPAQ	location:Istanbul	datetime:Fri Mar 20 09:52:46 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr, a film for bachelors and youth. Good work by @gulshandevaiah and @radhika_apte. @SaieTamhankar is so natural.	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:53:21 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Genelian_4ever: @saietamhankar @gulshandevaiah @radika_apte #Hunterrr truly a coming age of comedy, though it has romance. Guys u've do	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:53:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:"@TOIEntertain: Movie Review: Hunterrr   http://t.co/x61IPW8WIC http://t.co/fq4EXIRPM7" #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:54:26 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Bollywood's Erotic Scene in recent times has been b'fully done in #Hunterrr  btwn @SaieTamhankar &amp; @gulshandevaiah surely talk of the town	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:54:54 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:@radhika_apte waiting fo #hunterrr	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:55:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@gulshandevaiah @FuhSePhantom @anuragkashyap72 @radhika_apte @_PVRCinemas Cheers, Really Enjoyed your performance :) #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:55:42 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@gulshandevaiah @radhika_apte @SaieTamhankar and to note all the leads are married. #Hunterrr	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:56:33 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@gulshandevaiah he's brilliant in #Hunterrr Love watching him playing 'Vaasu'	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 09:56:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr - PUBLIC REVIEW #GulshanDevaiya #RadhikaApte #SaiTamhankar #SagarDeshmukh #VeeraSaxena... http://t.co/44VsOhyVYb	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:56:58 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Bollywood is progressing! From stalkers, we now have full-on creeps as heroes. My review of #Hunterrr (1.5 stars) http://t.co/0yX0W8YyPt	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:57:06 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @SoniaChopra2: Bollywood is progressing! From stalkers, we now have full-on creeps as heroes. My review of #Hunterrr (1.5 stars) http://	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:57:45 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Genelian_4ever: @saietamhankar Your acting never cease to amaze me, I look up to u so much, thank you fo coming to Bwood #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:57:47 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Genelian_4ever: @Saietamhankar Watched #Hunterrr no words to describe ur hawwtness, u blow all away wit outstanding acting &amp; simple look	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:57:50 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:'LOVE IS BLIND'- General saying. LOVE IS COLOR BLIND'- Mandar saying. #Hunterrr superb entertainer  @SaieTamhankar performance sizzling hot	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 09:58:40 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Don't forget to read our movie review before watching @gulshandevaiah's #Hunterrr: http://t.co/DTx9TGsucL http://t.co/1OmgSERW2Z	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:58:48 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @SunidhiChauhan5: #Hunterrr releases today.. Go watch it guys! You DEFINITELY don't wanna miss it @Hiteshsonik #Radhikaapte #Gulshandev	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:59:26 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @SoniaChopra2: Bollywood is progressing! From stalkers, we now have full-on creeps as heroes. My review of #Hunterrr (1.5 stars) http://	location:Null	datetime:Fri Mar 20 09:59:44 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:59:45 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:59:53 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Deerane: All the BEST all #Hunterrr and @SaieTamhankar @radhika_apte @HunterrrPonkshe #hashkulkarni http://t.co/DyCAWPK5Zf	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 09:59:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr Movie Review:  It is a never-seen-before journey of adulthood - http://t.co/pgF1Q4z8tO http://t.co/GCmXSZne8h	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:00:11 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @scroll_in: Film review: #Hunterrr is a comedy about sex rather than a sex comedy. http://t.co/5IovCOdAUW http://t.co/Mb651jpsCL	location:Kuwait	datetime:Fri Mar 20 10:00:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @kalkikanmani: Had so many laughs with #Hunterrr last night. And the cast was brilliant, from the kids to the @radhika_apte @gulshandeva	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:00:16 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @kunalkohli: After #DumLagaKeHaisha its good to hear rave reviews of #Hunterrr  Congrats to the team Heres to many more small films	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:01:10 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr buzz al over!Scoring begins 2dy!Bst wishes 2 u Saishine n d entire #Hunterrr team,u'l r goin 2 rock!Luv u&lt;3 http://t.co/quNRjjKti2	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 10:01:12 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Bollyhungama: . #MovieReview : If you like naughty comedy full of witty lines, then #HUNTERRR is a must watch  http://t.co/CSZaL3JUrb	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:01:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @RajkummarRao: #NH10 #Hunterrr thoroughly enjoyed both the films. Honest,Real,Truthful,Brutal,Powerful. Brilliant performances by everyo	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:01:46 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @scroll_in: Film review: #Hunterrr is a comedy about sex rather than a sex comedy. http://t.co/5IovCOdAUW http://t.co/Mb651jpsCL	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 10:02:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:#Hunterrr Movie is All About Mandar a Sex Addicted Person     Watch Here: - http://t.co/sfar163lEl  #MovieReview http://t.co/iCzbjDvpqc	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:02:07 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @shrillchill: #Hunterrr, a film for bachelors and youth. Good work by @gulshandevaiah and @radhika_apte. @SaieTamhankar is so natural.	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:02:15 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @yooday: My rrrreview of the prrrovocative but overrrlong #Hunterrr http://t.co/RFWlqRGRfg	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:02:34 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Don't miss seeing the trailer of this totally mad film #Hunterrr @anuragkashyap72  http://t.co/kA4OwQKHiV	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:02:34 +0000 2015
Sentiment:extremely negative
Text:RT @suneal: 'LOVE IS BLIND'- General saying. LOVE IS COLOR BLIND'- Mandar saying. #Hunterrr superb entertainer  @SaieTamhankar performance	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:02:40 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @shrillchill: #Hunterrr, a film for bachelors and youth. Good work by @gulshandevaiah and @radhika_apte. @SaieTamhankar is so natural.	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 10:02:43 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @DreamersPR: #DreamersPR #Hunterrr #SaiTamhankar Score with big numbers in cinemas on 20th March with your #Friends  and #Family http://	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:02:50 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @suneal: 'LOVE IS BLIND'- General saying. LOVE IS COLOR BLIND'- Mandar saying. #Hunterrr superb entertainer  @SaieTamhankar performance	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 10:02:59 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @HunterrrPonkshe: Agle hafte, poster ka mistake mat karna. Watch #Hunterrr, in cinemas on 20th March! #ThrowbackThursday # h	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:03:01 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Wondering how is #GulshanDevaiah and #SaiTamankars sex comedy!  Read the #Hunterrr movie review here http://t.co/56AG0A4r6P	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:03:36 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:Here's the full review of the film #Hunterrr | Directed by #HarshavardhanKulkarni | Starring #GulshanDevaiah,... http://t.co/pfy7pOwvd2	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:03:41 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Genelian_4ever: @Saietamhankar Watched #Hunterrr no words to describe ur hawwtness, u blow all away wit outstanding acting &amp; simple look	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 10:03:44 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#Hunterrr is nt a ADULT Film but its abt how much you can trust some one in LOVE, weather it's b4 marriage r after marriage @gulshandevaiah	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 10:03:59 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @Poojasawant95: #Hunterrr buzz al over!Scoring begins 2dy!Bst wishes 2 u Saishine n d entire #Hunterrr team,u'l r goin 2 rock!Luv u&lt;3 ht	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:04:31 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 10:06:20 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:"This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon @filmfare"	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:07:19 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#Hunterrr review: A funny sex comedy with a terribly blotched-up ending - Firstpost http://t.co/gE9BMOYXce	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:08:40 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#MovieReview: You will love @radhika_apte for her simplicity in #Hunterrr  -  https://t.co/m19hnm7rrN @FuhSePhantom @anuragkashyap72	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:08:51 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@gulshandevaiah as Mandar Ponkshe in #Hunterrr How realistic he looked in every scenes. Man! I becomes fan of ur acting	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 10:09:00 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:09:50 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Genelian_4ever: @Saietamhankar Watched #Hunterrr no words to describe ur hawwtness, u blow all away wit outstanding acting &amp; simple look	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:09:54 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Genelian_4ever: @saietamhankar Your acting never cease to amaze me, I look up to u so much, thank you fo coming to Bwood #Hunterrr	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:09:56 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:90's style of music is flavorful  after Dard Karara after #dardkarara its Altaf Raja with his Dil Lagaana #Hunterrr  https://t.co/n7sqGNbsLV	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:10:22 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:wanna hav belly full of laugh watch #Hunterrr @gulshandevaiah role was super fun @radhika_apte one of de most natural artist of #Bollywood	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 10:10:32 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#Hunterrr review: A funny sex comedy with a terribly blotched-up ending - Firstpost http://t.co/rq1PSqK1Rz	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:12:00 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @shrillchill: #Hunterrr, a film for bachelors and youth. Good work by @gulshandevaiah and @radhika_apte. @SaieTamhankar is so natural.	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:13:25 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @SunidhiChauhan5: #Hunterrr releases today.. Go watch it guys! You DEFINITELY don't wanna miss it @Hiteshsonik #Radhikaapte #Gulshandev	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:13:37 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @suneal: wanna hav belly full of laugh watch #Hunterrr @gulshandevaiah role was super fun @radhika_apte one of de most natural artist of	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:14:16 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @Ruhitrivedi: "This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:14:34 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:#FilmyFriday #Review #Hunterrr http://t.co/4btsceQz0F (2.5/5) Hilarious in Bits &amp; Parts, Aint Cheap Comedy, A Better Screenplay was Required	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:16:53 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:@SaieTamhankar stunning girl did beyond expectations but we accept you in all your avatars. #Jyotsna in #Hunterrr is perfect because of you	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:17:16 +0000 2015
Sentiment:extremely positive
Text:RT @suneal: 'LOVE IS BLIND'- General saying. LOVE IS COLOR BLIND'- Mandar saying. #Hunterrr superb entertainer  @SaieTamhankar performance	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 10:20:26 +0000 2015
Sentiment:neutral
Text:RT @shrillchill: #Hunterrr, a film for bachelors and youth. Good work by @gulshandevaiah and @radhika_apte. @SaieTamhankar is so natural.	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 10:20:58 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 10:21:15 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @kalkikanmani: Had so many laughs with #Hunterrr last night. And the cast was brilliant, from the kids to the @radhika_apte @gulshandeva	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:21:17 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @radiochatter: This #Hunterrr has to be the best film I've seen in ages. Erotic, sublime and emotional. I loved it. Catch a review soon	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 10:22:09 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 10:24:35 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:Chennai	datetime:Fri Mar 20 10:24:42 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Deerane: All the BEST all #Hunterrr and @SaieTamhankar @radhika_apte @HunterrrPonkshe #hashkulkarni http://t.co/DyCAWPK5Zf	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:24:53 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @dan1shaslam: @gulshandevaiah, @radhika_apte, @SaieTamhankar you were all refreshingly real &amp; just so damn good in #Hunterrr. Congratula	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Fri Mar 20 10:25:36 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Koimoi: #Hunterrr &amp; #DilliwaliZaalimGirlfriend Show A Dull Opening At The Box Office - http://t.co/vKy4pDeudw http://t.co/ZgYEobGHrG	location:Minsk	datetime:Fri Mar 20 10:26:25 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @FuhSePhantom: If @S1dharthM loved #Hunterrr, so will you! Buy your tickets today: http://t.co/jbNGhE1he1 @HunterrrPonkshe http://t.co/T	location:Null	datetime:Fri Mar 20 10:26:48 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr #MovieReview  A Hatke Sex Comedy With Some Genuine Laugh - http://t.co/iRx3J3wbNZ http://t.co/UIyXBf3QHp	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:28:45 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Harshvardhan Shahi's Photography@Work! Hunterrr Movie Red Carpet Event!  #hunterrr #radhikaapte #saitamhankar #veerasaxena	location:Mumbai	datetime:Fri Mar 20 10:29:22 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#Hunterrr is an adult drama, but only for the callow. #FilmyFriday #ETPanache http://t.co/6XH0F4zpfi http://t.co/42ReUbsK4m	location:New Delhi	datetime:Fri Mar 20 10:30:17 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Keeping everything else aside, @radhika_apte has acted quite nicely in #Hunterrr !!	location:Chennai	datetime:Sun Mar 22 05:33:17 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#Hunterrr review: This film is a funny sex comedy with a botched up ending - Firstpost http://t.co/0aDisbzMXX	location:Null	datetime:Sun Mar 22 05:34:50 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Only @HunterrrPonkshe could've thought of a foolproof scoring move like this! Check it out: http://t.co/mUcSjWAO4P #Hunterrr	location:Null	datetime:Sun Mar 22 05:34:59 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:@gulshandevaiah @golgappa_girl  I saw it twice. It's NOT a sex comedy. It's an emotional journey of every young man.#Hunterrr	location:Null	datetime:Sun Mar 22 05:35:45 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Completely in love with @radhika_apte after watching #Hunterrr ..Good sex comedy..awesome direction.. @SaieTamhankar did a splendid work	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 05:36:56 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr review: This film is a funny sex comedy with a botched up ending - Firstpost http://t.co/29xGo07Sas	location:Null	datetime:Sun Mar 22 05:38:26 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@SaieTamhankar Another reason for me to prove dat why u r my fav actress.Again u proved dat wht a versatile actress u are. #Hunterrr #awsome	location:Chennai	datetime:Sun Mar 22 05:43:29 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @gulshandevaiah: Covertly sneaked into a #Hunterrr show at a single screen last night .The laughed &amp; enjoyed as much as the plex goers o	location:Central Time (US & Canada)	datetime:Sun Mar 22 05:44:47 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr is must watch movie. Its not just about #Vasugiri, its about mindset and reality which we reject to accept. @SaieTamhankar	location:Hawaii	datetime:Sun Mar 22 05:49:10 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:3 Directors @anuragkashyap72 #VikasBahl #VikramadityaMotwane at their vulgar best! https://t.co/gkyOC9M5WS Be the #Hunterrr or be the Hunted	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 05:54:35 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#Selfie Time With The #Hunterrr... #GulshanDevaiah- #Review-http://t.co/eNKsB1Mj7Q #Video-https://t.co/MrorqwSqtO (A) http://t.co/nnWypCoQpm	location:Hawaii	datetime:Sun Mar 22 06:13:22 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:watching #Hunterrr awesome movie. great acting by @gulshandevaiah and @radhika_apte . after a long time saw a good bolly movie hats off.	location:Tijuana	datetime:Sun Mar 22 06:14:41 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @EncpasulatdSoul: watching #Hunterrr awesome movie. great acting by @gulshandevaiah and @radhika_apte . after a long time saw a good bol	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 06:15:21 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @DIVYASOLGAMA: #Selfie Time With The #Hunterrr... #GulshanDevaiah- #Review-http://t.co/eNKsB1Mj7Q #Video-https://t.co/MrorqwSqtO (A) htt	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 06:15:36 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @varunn_bhardwaj: @radhika_apte good job done in #hunterrr after #badlapur. #StrongModernWoman #AllTheBest	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 06:15:45 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @DIVYASOLGAMA: #Selfie Time With The #Hunterrr... #GulshanDevaiah- #Review-http://t.co/eNKsB1Mj7Q #Video-https://t.co/MrorqwSqtO (A) htt	location:Null	datetime:Sun Mar 22 06:16:10 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr is authentic, funny, brilliantly cast &amp; crisply written. Ok, Ive run out of adjectives.Just go watch it. Kudos to the cast &amp; crew	location:Tijuana	datetime:Sun Mar 22 06:16:57 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @EncpasulatdSoul: #Hunterrr is authentic, funny, brilliantly cast &amp; crisply written. Ok, Ive run out of adjectives.Just go watch it. Ku	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 06:17:55 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Shaitan_Bachha: @coranson u looked way too hot and sexy in #Hunterrr wish u was hunted.. u made it so believable	location:Indiana (East)	datetime:Sun Mar 22 06:19:33 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Chorri chorri Teri meri #humworthy #hunterrr	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Sun Mar 22 06:19:42 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @EncpasulatdSoul: #Hunterrr is authentic, funny, brilliantly cast &amp; crisply written. Ok, Ive run out of adjectives.Just go watch it. Ku	location:Eastern Time (US & Canada)	datetime:Sun Mar 22 06:20:03 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Shaitan_Bachha: @coranson How it feels to play such an important role in #Hunterrr  essential in establishing the character	location:Indiana (East)	datetime:Sun Mar 22 06:20:10 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@gulshandevaiah Travelled 298 kms (149 Up, 149 Down) to saw #Hunterrr  #superb movie http://t.co/zdPA6sxuYB	location:Chennai	datetime:Sun Mar 22 06:22:29 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Watching #Hunterrr  &amp; its freaking awesome!! #Detailed Movie review today at 4. @gulshandevaiah @radhika_apte @FuhSePhantom	location:Hawaii	datetime:Sun Mar 22 06:24:24 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@gulshandevaiah thx a ton for superb movie... sir, frm shaitan, ram-leela now #hunterrr good going we youngster love ur acting.	location:Tijuana	datetime:Sun Mar 22 06:25:35 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Is #Hunterrr worth watching?	location:Hawaii	datetime:Sun Mar 22 06:27:21 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@anuragkashyap72 I am loving this man the way he is redefining Indian cinema.. #Hunterrr	location:Hawaii	datetime:Sun Mar 22 06:40:45 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:..!! Once again! #lovelyprfrmne @ItsAmitTrivedi  #mastlyrics #childhood #Lovethissong #khamoshshah #hunterrr  @gulshandevaiah	location:Chennai	datetime:Sun Mar 22 06:41:02 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@anuragkashyap72 if I come to know if he is connected with a film anyhow, I just go and watch without checking anthing further #Hunterrr	location:Hawaii	datetime:Sun Mar 22 06:41:15 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Special screening of 'Hunterrr' with Sidharth Malhotra #Hunterrr #SiddharthMalhotra http://t.co/BNCINOBWpA http://t.co/EdrhGmYA9z	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Sun Mar 22 06:45:31 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr Domestic Business. Fri [revised] 1.35 cr, Sat 1.75 cr. Total 3.10 crore nett. Good growth of around 30% on Saturday.	location:Null	datetime:Sun Mar 22 06:45:40 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @golgappa_girl: Keeping everything else aside, @radhika_apte has acted quite nicely in #Hunterrr !!	location:New Delhi	datetime:Sun Mar 22 06:49:43 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:soo a number of frnds saw #Hunterrr the men loved it , secretly envying @gulshandevaiah women found it rather crass and sleazy , hmm #prudes	location:Chennai	datetime:Sun Mar 22 06:50:51 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr collected approx 90 lakhs on Saturday and it's totally disaster n washout. It will not recover digital expenses also.	location:New Delhi	datetime:Sun Mar 22 06:51:05 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @kamaalrkhan: #Hunterrr collected approx 90 lakhs on Saturday and it's totally disaster n washout. It will not recover digital expenses	location:Null	datetime:Sun Mar 22 06:51:15 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @kamaalrkhan: #Hunterrr collected approx 90 lakhs on Saturday and it's totally disaster n washout. It will not recover digital expenses	location:New Delhi	datetime:Sun Mar 22 06:51:38 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @kamaalrkhan: #Hunterrr collected approx 90 lakhs on Saturday and it's totally disaster n washout. It will not recover digital expenses	location:New Delhi	datetime:Sun Mar 22 06:51:49 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:i find double meaning dialogues far more crass and sleazy than direct films #mastram , #Hunterrr such simple films and straight up	location:Chennai	datetime:Sun Mar 22 06:51:59 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Watching #Hunterrr #MovieTime	location:Null	datetime:Sun Mar 22 06:52:43 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Beat dilouge #Hunterrr  Bcoz i like u, &amp; ur beautifull, &amp; so sweet, &amp; u know the moment i see you na i start ringing my crebral hemisphere.	location:Tijuana	datetime:Sun Mar 22 06:56:55 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@gulshandevaiah supergulluuuuuuuuuuu surprise kar diya yaar... performance performance performance... :D :D :D #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 06:57:07 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @VighneshPande: @gulshandevaiah supergulluuuuuuuuuuu surprise kar diya yaar... performance performance performance... :D :D :D #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 07:02:01 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Arranged marriage decent   playground  #Hunterrr	location:Null	datetime:Sun Mar 22 07:04:24 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @BGauravZ:    ..!! Once again! #lovelyprfrmne @ItsAmitTrivedi  #mastlyrics #childhood #Lovethissong #khamoshshah #hunterrr	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 07:06:15 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @EncpasulatdSoul: @gulshandevaiah thx a ton for superb movie... sir, frm shaitan, ram-leela now #hunterrr good going we youngster love u	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 07:07:03 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Prtk_Live: Watching #Hunterrr  &amp; its freaking awesome!! #Detailed Movie review today at 4. @gulshandevaiah @radhika_apte @FuhSePhantom	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 07:07:23 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:#Hunterrr first two day fri - 1.5 cr sat - 1.7 cr total - 3.2 cr . #Bollywood #Boxoffice @iamsrk	location:Null	datetime:Sun Mar 22 07:10:00 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#Hunterrr is an Average Movie: 2.5 stars. Poor Editing &amp; Direction. First 40 min is a Laugh Riot then it gets boring.	location:New Delhi	datetime:Sun Mar 22 07:10:00 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#Hunterrr is a fun movie. @gulshandevaiah has looked like a younger version of @bhogleharsha. In looks, not in deeds... :D:D:D	location:Null	datetime:Sun Mar 22 07:10:07 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @iFaridoon: Guys,do watch #Hunterrr 4 a well told story,some outstanding performances and a cinema that must be supported n Enjoyed.Don'	location:Chennai	datetime:Sun Mar 22 07:11:34 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@Siddharth0088 @radhika_apte the sky is big enough for all the stars to shine my friend . HNY has its place and so does #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 07:11:58 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @defytherace: #Hunterrr is a fun movie. @gulshandevaiah has looked like a younger version of @bhogleharsha. In looks, not in deeds... :D	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 07:13:33 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@navin140 Performances of @gulshandevaiah,@radhika_apte &amp; @saitamhankar are just Brilliant in #Hunterrr	location:New Delhi	datetime:Sun Mar 22 07:13:48 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @defytherace: #Hunterrr is a fun movie. @gulshandevaiah has looked like a younger version of @bhogleharsha. In looks, not in deeds... :D	location:New Delhi	datetime:Sun Mar 22 07:14:07 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @1mKabir: @navin140 Performances of @gulshandevaiah,@radhika_apte &amp; @saitamhankar are just Brilliant in #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 07:14:36 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@navin140 Performances of @gulshandevaiah,@radhika_apte &amp; @SaieTamhankar are just Brilliant in #Hunterrr	location:New Delhi	datetime:Sun Mar 22 07:15:42 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @AMOLBHANGRE1: Arranged marriage decent   playground  #Hunterrr	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 07:16:22 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @EncpasulatdSoul: Beat dilouge #Hunterrr  Bcoz i like u, &amp; ur beautifull, &amp; so sweet, &amp; u know the moment i see you na i start ringing m	location:Mumbai	datetime:Sun Mar 22 07:16:35 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Radhika Apte: Can't See Myself Just Looking Pretty ... - #Hunterrr #RadhikaApte %CTAGS% - https://t.co/p8241TdnJV http://t.co/ZvxqZtN5JL	location:Null	datetime:Sat Mar 28 13:20:24 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#Hunterrr is so much fun. Kudos to @gulshandevaiah @radhika_apte. Finally an adult comedy to rave about.	location:New Delhi	datetime:Sat Mar 28 13:25:33 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Radhika Apte: Can't See Myself Just Looking Pretty and ... - http://t.co/aTX1zQjq50 #Hunterrr #RadhikaApte http://t.co/chXusySF53	location:Hawaii	datetime:Sat Mar 28 13:30:19 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Success Bash of #Hunterrr http://t.co/THL9lusACI http://t.co/mOcQP4TFrV	location:Chennai	datetime:Sat Mar 28 13:33:05 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @vbagnihotri: #Hunterrr is so much fun. Kudos to @gulshandevaiah @radhika_apte. Finally an adult comedy to rave about.	location:Hawaii	datetime:Sat Mar 28 13:36:21 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Success bash of 'Hunterrr' Movie #Hunterrr #GulshanDevaiah #KalkiKoechlin #RadhikaApte http://t.co/UaaDHLbpcl http://t.co/HQueDEsIxb	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Sat Mar 28 13:45:33 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @meeprathamesh: #Hunterrr is mindblowing..totaly Paisa vasool... :)) @radhika_apte @SaieTamhankar realy enjoyed it..	location:Null	datetime:Sat Mar 28 13:46:31 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @meeprathamesh: #Hunterrr is mindblowing..totaly Paisa vasool... :)) @radhika_apte @SaieTamhankar realy enjoyed it..	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Sat Mar 28 13:53:15 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @Ketki_chichi: #Hunterrr...Chori chori....teri meri...lovestory...chalne de.....luvstory nhi toh kam se kam cycle hi chalne de...	location:Null	datetime:Sat Mar 28 13:59:39 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @meeprathamesh: #Hunterrr is mindblowing..totaly Paisa vasool... :)) @radhika_apte @SaieTamhankar realy enjoyed it..	location:Null	datetime:Sat Mar 28 14:05:27 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Trisha Gupta gets into the nitty-gritty of #Hunterrr in this piece for Mumbai Mirror. Read on: http://t.co/nBOxKQdFeZ http://t.co/HAyABWbiYv	location:Null	datetime:Sat Mar 28 14:11:18 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @FuhSePhantom: Trisha Gupta gets into the nitty-gritty of #Hunterrr in this piece for Mumbai Mirror. Read on: http://t.co/nBOxKQdFeZ htt	location:Mumbai	datetime:Sat Mar 28 14:11:46 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @FuhSePhantom: Trisha Gupta gets into the nitty-gritty of #Hunterrr in this piece for Mumbai Mirror. Read on: http://t.co/nBOxKQdFeZ htt	location:Null	datetime:Sat Mar 28 14:13:40 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@radhika_apte  &amp; @SaieTamhankar are  actresses of substance in #Bollywood a rare mix of glamour and great acting skills #Hunterrr	location:Null	datetime:Sat Mar 28 14:17:36 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:Addicted to Dil Lagaana from #Hunterrr . #AltafRaja is back with a bang.	location:New Delhi	datetime:Sat Mar 28 14:17:53 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Saw #Hunterrr today. With family. We are Maharashtrians. Loved, loved, loved the film. All of us. Awesome casting. Kudos. @anuragkashyap72	location:Mumbai	datetime:Sat Mar 28 14:31:45 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:In love with @radhika_apte. First #Badlapur then #Hunterrr .	location:Null	datetime:Sat Mar 28 14:32:04 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @aali_re: Saw #Hunterrr today. With family. We are Maharashtrians. Loved, loved, loved the film. All of us. Awesome casting. Kudos. @anu	location:New Delhi	datetime:Sat Mar 28 14:32:11 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @aali_re: Saw #Hunterrr today. With family. We are Maharashtrians. Loved, loved, loved the film. All of us. Awesome casting. Kudos. @anu	location:New Delhi	datetime:Sat Mar 28 14:32:29 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @aali_re: Saw #Hunterrr today. With family. We are Maharashtrians. Loved, loved, loved the film. All of us. Awesome casting. Kudos. @anu	location:Null	datetime:Sat Mar 28 14:34:33 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @aali_re: Saw #Hunterrr today. With family. We are Maharashtrians. Loved, loved, loved the film. All of us. Awesome casting. Kudos. @anu	location:Null	datetime:Sat Mar 28 14:36:11 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:Biggest revelation in #Hunterrr - Gulshan  &amp; Radhika. Also the children &amp; actors in bit roles like balcony kaka spot on @anuragkashyap72	location:Mumbai	datetime:Sat Mar 28 14:39:59 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:#Hunterrr a surprisingly honest movie I never thought I will enjoy...must watch to have a good laugh!!	location:New Delhi	datetime:Sat Mar 28 14:42:34 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:This is what #MaheshLimaye had to say about our #DreamersStar #SaiTamhankar After watching #Hunterrr http://t.co/9fZ4198tJ4	location:New Delhi	datetime:Sat Mar 28 14:44:31 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @taran_adarsh: #Hunterrr Fri 1.56 cr, Sat 2.02 cr, Sun 2.20 cr, Mon 1.10 cr, Tue 98 lacs, Wed 95 lacs, Thu 60 lacs. Total:  9.41 cr. In	location:Null	datetime:Sat Mar 28 14:44:49 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @aali_re: Saw #Hunterrr today. With family. We are Maharashtrians. Loved, loved, loved the film. All of us. Awesome casting. Kudos. @anu	location:Hawaii	datetime:Sat Mar 28 14:44:59 +0000 2015
Sentiment:negative
Text:RT @DreamersPR: This is what #MaheshLimaye had to say about our #DreamersStar #SaiTamhankar After watching #Hunterrr http://t.co/9fZ4198tJ4	location:Null	datetime:Sat Mar 28 14:45:37 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:@radhika_apte You are simply fabulous in #Hunterrr! Loved your work. Khoopach chhan!	location:Mumbai	datetime:Sat Mar 28 14:45:45 +0000 2015
Sentiment:positive
Text:RT @DreamersPR: This is what #MaheshLimaye had to say about our #DreamersStar #SaiTamhankar After watching #Hunterrr http://t.co/9fZ4198tJ4	location:Pacific Time (US & Canada)	datetime:Sat Mar 28 14:45:59 +0000 2015
Sentiment:positive
